<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>Mgr. Jan turma</KontaktniMista_I_1>
  <Tel_I_1>+420 267082212</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>sturma@szu.cz</E_Mail_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.szu.cz/</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <ElektronickyPristupKInformacim_I_1>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilSZU</ElektronickyPristupKInformacim_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilSZU</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_Zdravotnictvi_I_3>true</Hpc_Zdravotnictvi_I_3>
  <Ic_I_1>75010330</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Sttn zdravotn stav se sdlem v Praze</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>robrova 49/48</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Praha</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>10000</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>Informan kampa zamen na snen hlavnch zdravotnch rizik u populace R</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>Sttn zdravotn stav, robrova 49/48, 100 42 Praha 10</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ01</KodNuts1_II_1_2>
  <OdhadovanaHodnotaBezDph_II_1_4>50 645 098</OdhadovanaHodnotaBezDph_II_1_4>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Pedmtem veejn zakzky je komplexn zajitn informan a komunikan kampan zamen na prevenci civilizanch zdravotnch rizik v oblasti ivotnho stylu. Soust plnn je zejmna: (i) vstupn analza komunikanch vazeb a informanch tok zadavatele v oblasti podpory veejnho zdrav a primrn prevence; (ii) tvorba a implementace informan (komunikan) kampan vetn tvorby jednotn vizuln identity a pilotnho testovn (nap. prostednictvm focus groups); (iii) tvorba ucelenho souboru systmovch marketingovch nstroj (vetn webovho portlu a souvisejcho softwaru a dokumentace); (iv) zajitn prbnho monitoringu kampan, vetn zpracovn prbn obsahov analzy; (v) zajitn public relations, publikace odbornch a popularizanch lnk a podn workshop apod.; (vi) vytvoen video a audio spot; (vii) nkup a zajitn inzertn plochy, vetn nkupu vhodnch vyslacch as a prostoru pro internetovou reklamu; (viii) vroba, tisk a distribuce titnch materil a publikac; (ix) projektovho veden; (x) zpracovn zvren evaluace projektu (vetn porovnn stavu ped a po realizaci kampan) a doporuen pro jeho pokraovn v ptilet (5) lht udritelnosti projektu reg. . CZ.1.06/3.2.01/02.06104.

Pedmt veejn zakzky se skld z realizace esti (6) klovch aktivit (dle jen KA) zamench vdy na konkrtn zdravotn rizika a clov skupiny, a to:

KA3  systmov nstroj prevence civilizanch chorob a zdravotnickch rizik ivotnho stylu obyvatelstva;
KA4  systmov nstroj prevence rizikovch zpsob chovn adolescent a mladistvch: kodlivho uvn alkoholu, tabku a drog a hazardnho hrstv;
KA5  integrovan program prevence HIV/AIDS;
KA6  integrovan program podpory zdrav osob nad 50 let;
KA7  integrovan program prevence raz;
KA8  systmov nstroj prevence naduvn antibiotik a antibiotick rezistence.

Popis pedmtu veejn zakzky je ble uveden v ploze . 1  Specifikace pedmtu veejn zakzky.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>79340000-9</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>79342000-3</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp2_II_1_6>72413000-8</HlavniSlovnikDp2_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp3_II_1_6>92111200-4</HlavniSlovnikDp3_II_1_6>
  <Dokonceni_II_3>30/06/2015</Dokonceni_II_3>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>false</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Zkladn kvalifikan pedpoklady podle ustanoven  53 odst. 1 a odst. 3 zkona o veejnch zakzkch.

Uchaze prokazuje splnn zkladnch kvalifikanch pedpoklad pedloenm:
a)vpisu z evidence Rejstku trest [psm. a) a b)],
b)potvrzen pslunho finannho adu a ve vztahu ke spotebn dani estnho prohlen [psm. f)],
c)potvrzen pslunho orgnu i instituce  Sprvy socilnho zabezpeen [psm. h)],
d)estnho prohlen [psm. c) a e) a g), i) a k)]  uchaze me vyut nvrh estnho prohlen, kter je uveden v ploze . 4 tto zadvac dokumentace. Vpis z evidence Rejstku trest, potvrzen pslunho finannho adu a potvrzen Sprvy socilnho zabezpeen mus bt vdy plohou zmnnho estnho prohlen podepsanho osobou oprvnnou jednat jmnem i za uchazee.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>estn prohlen o ekonomick a finann zpsobilosti splnit veejnou zakzku.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Splnn technickch kvalifikanch pedpoklad proke uchaze, kter pedlo (dle ustanoven  56 odst. 2 psm. a), b) a e) zkona o veejnch zakzkch):
a)seznam vznamnch slueb poskytnutch dodavatelem v poslednch tech (3) letech s uvedenm jejich rozsahu a doby poskytnut, plohou tohoto seznamu mus bt:
a.osvden vydan i podepsan veejnm zadavatelem, pokud byly sluby poskytovny veejnmu zadavateli, nebo
b.osvden vydan jinou osobou, pokud byly sluby poskytovny jin osob ne veejnmu zadavateli, nebo
c.smlouva s jinou osobou a doklad o uskutenn plnn dodavatele (nap. zvren akceptan protokol na cel plnn, faktura apod.), nen-li souasn mon osvden podle bodu b) od tto osoby zskat z dvodu spovajcch na jej stran,
b)seznam technik i technickch tvar, je se budou podlet na plnn veejn zakzky, a to zejmna technik i technickch tvar zajiujcch kontrolu jakosti, bez ohledu na to, zda jde o zamstnance dodavatele nebo osoby v jinm vztahu k dodavateli (dle jen seznam len realizanho tmu),
c)osvden o vzdln a odborn kvalifikaci dodavatele nebo vedoucch zamstnanc dodavatele nebo osob v obdobnm postaven a osob odpovdnch za poskytovn pslunch slueb.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>Ble viz zadvac dokumentace.</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>false</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <Kriteria1_IV_2_1>Celkov nabdkov cena v K vetn DPH</Kriteria1_IV_2_1>
  <Vaha1_IV_2_1>30</Vaha1_IV_2_1>
  <Kriteria2_IV_2_1>Celkov nvrh a pojet kampan</Kriteria2_IV_2_1>
  <Vaha2_IV_2_1>15</Vaha2_IV_2_1>
  <Kriteria3_IV_2_1>Nvrh publikac (letk a plakt) a bodovho scne video spotu</Kriteria3_IV_2_1>
  <Vaha3_IV_2_1>15</Vaha3_IV_2_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>SZU/00231/2013</SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>true</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>true</OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>2013/S 015-021217</CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>
  <ZeDne_IV_3_2>18/01/2013</ZeDne_IV_3_2>
  <Datum_IV_3_4>20/02/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>10:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <En_IV_3_6>true</En_IV_3_6>
  <Sk_IV_3_6>true</Sk_IV_3_6>
  <NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>6</NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>20/02/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>10:30</Cas_IV_3_8>
  <KategorieSluzeb_II_1_2>13</KategorieSluzeb_II_1_2>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>Otevrn oblek se me zastnit maximln jeden (1) zstupce kadho z uchaze. Pokud tento zstupce nen statutrnm orgnem uchazee, mus bt vybaven plnou moc, kter ho bude opravovat k jednn jmnem nebo za uchazee.</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Zakzka je spolufinancovan Evropskou uni z prostedk Evropskho fondu pro regionln rozvoj prostednictvm Integrovanho operanho programu (projekt reg. . CZ.1.06/3.2.01/02.06104 s nzvem: Systmov nstroje pro ochranu a podporu veejnho zdrav a prevenci zdravotnch rizik obyvatelstva).</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>ad pro ochranu hospodsk soute</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>t. Kpt. Jaroe 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Nvrh lze podat proti vem konm zadavatele, kter vyluuj nebo by mohly vylouit zsady stanoven v  6 zkona o veejnch zakzkch a v jejich dsledku hroz nebo vznikla jma na prvech navrhovatele. Ble viz  112 a nsl. zkona . 137/2006 Sb., o veejnch zakzkch.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>27/12/2013</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>NATIONAL_AGENCY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>true</JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>false</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <PouzitiVicekolovehoRizeni_IV_1_3>false</PouzitiVicekolovehoRizeni_IV_1_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>false</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>true</KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>SERVICES</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <MenaOdhadovanaHodnota_II_1_4>CZK</MenaOdhadovanaHodnota_II_1_4>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7302011043358</VvzNumber>
      <VvzFormId>466464</VvzFormId>
      <VvzPublished>30/12/2013</VvzPublished>
      <CocoCode>343358</CocoCode>
      <TedSent>30/12/2013</TedSent>
      <TypFormulare>RADNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
  </skup_priloha>
</root>