<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.obec-luka.cz/cs/</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.softender.cz/detail/luka</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>00299171</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Obec Luk</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>80/0</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Luk</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>78324</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>"Luk - splakov kanalizace a OV"</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>Obec Luk</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ071</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Pedmtem veejn zakzky je odkanalizovn splakovou kanalizac s vlastn istrnou odpadnch vod dle dokumentace pro provdn staveb zpracovan spolenost STAVING engineering s.r.o.

Z dvodu nevhodnch spdovch podmnek byla navrena gravitan kanalizace s peerpvnm. Cel obec je rozdlena na dv povod. Prvn povod v jin sti obce je odkanalizovno do OV (povod A). Druh povod (povod B) v severn sti obce je odkanalizovno do S1 s peerpnm do povod A. Do erpac stanice S1 je zastna stoka C. Tato stoka odvd splakov vody ze severn sti obce. Stoky A a B jsou odkanalizovny pmo do OV.
Stvajc deov kanalizace bude ponechna v provozu. Trasa kanalizace je vedena po pozemcch vhodnch k pokldce kanalizanho potrub tak, aby bylo mon v co nejvt me odkanalizovat zem gravitan a umonit napojen vech nemovitost v obci. 

Soust stavby kanalizace budou i odboky pro domovn kanalizan ppojky ukonen mimo komunikaci. Po dokonen vstavby tak bude v obci oddln kanalizace se stvajc kanalizac deovou odvdjc srkov vody ze zpevnnch ploch, silnic, stech. a novou kanalizac splakovou odvdjc odpadn vody z domcnosti (WC, koupelny, kuchyn, prdelny). 

Podrobnou specifikaci pedmtu veejn zakzky jako i obchodn a platebn podmnky obsahuj plohy tto zadvac dokumentace:
 dokumentace pro provdn staveb
 soupis stavebnch prac, dodvek a slueb
 nvrh smlouvy o dlo</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45000000-7</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>45232410-9</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp2_II_1_6>45233220-7</HlavniSlovnikDp2_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp3_II_1_6>45252100-9</HlavniSlovnikDp3_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp4_II_1_6>45232423-3</HlavniSlovnikDp4_II_1_6>
  <NeboZahajeni_II_3>01/05/2014</NeboZahajeni_II_3>
  <Dokonceni_II_3>19/12/2014</Dokonceni_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Zjemci, kte budou vyzvn k podn nabdky pedlo ve sv nabdce jistotu (v souladu s  67 odst. 1 zkona) ve vi 300 000,- K slovy: tistatisc korun eskch. Zadvac lhta kon dne 25.4.2014.Ble viz. ZD.
Vybran uchaze pedlo ped podpisem smlouvy pojitn za kodu zpsobenou zhotovitelem tet osob, piem ve pojistn stky in min. 10 mil. K. Vybran uchaze je povinen ped podpisem smlouvy pedloit zvazn pslib banky o vystaven bankovn zruky ve prospch zadavatele za dodren smluvnch podmnek, kvality a termnu proveden dla ve vi minimln 500.000,- K. vybran uchaze je povinen nejpozdji pi podpisu Protokolu o pedn a pevzet dla zadavateli pedloit zvazn pslib banky o vystaven bankovn zruky ve prospch zadavatele za odstrann vad v zrun dob ve vi minimln 500.000,- K.</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>Splatnost faktur: 30 kalendnch dn..viz ZD.</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>Zadavatel si vyhrazuje v souladu s ustanovenm  44 odst. 6 zkona a v souladu se Zvaznmi pokyny (inn od 28. 11. 2013), e ne vymezen st plnn pedmtu veejn zakzky, nesm bt plnna subdodavateli: Proveden zemnch prac a vekerch prac souvisejcch s provdnm trubnho veden (vetn konstrukc, achet, apod.).</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Zkladn kvalifikan pedpoklady dle  53 odst. 1 zkona zadavatel poaduje prokzat v souladu s  53 odst. 3 zkona (psm. a) a b) se prokazuje vpisem z evidence rejstku trest a vpisem z evidence rejstku trest prvnickch osob);Profesn kvalifikan pedpoklady  54 psm. a) zkona vpisem z obchodnho rejstku, pokud je v nm zapsn, i vpisem z jin obdobn evidence, pokud je v n zapsn. Vpis z obchodnho rejstku nesm bt k poslednmu dni, ke ktermu m bt prokzno splnn kvalifikace star 90 kalendnch dn. Dle  54 psm. b) zkona dokladem o oprvnn k podnikn podle zvltnch prvnch pedpis v rozsahu odpovdajcm pedmtu veejn zakzky, zejmna dokladu prokazujcho pslun ivnostensk oprvnn i licenci(Provdn staveb, jejich zmn a odstraovn,Projektov innost ve vstavb,Vkon zemmiskch innost). Dle  54 psm. d) zkona doklad osvdujc odbornou zpsobilost dodavatele nebo osoby, jejm prostednictvm odbornou zpsobilost zabezpeuje, je-li pro plnn veejn zakzky nezbytn podle zvltnch prvnch pedpis zkona . 360/1992 Sb., o vkonu povoln autorizovanch architekt a o vkonu povoln autorizovanch inenr a technik innch ve vstavb, ve znn pozdjch pedpis, a to:osvden o autorizaci v oboru stavby vodnho hospodstv a krajinnho inenrstv...Ble viz ZD.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>dle ustanoven  50 odst.1 c) zkona - Ekonomickou a finann zpsobilost proke dodavatel, kter pedlo estn prohlen o sv ekonomick a finann zpsobilosti splnit veejnou zakzku.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>dle  56 odst 3. psm. a) zkona - seznam stavebnch prac provedench dodavatelem za poslednch 5 let a osvden objednatel o dnm plnn nejvznamnjch z techto stavebnch prac; dle  56 odst 3. psm. b) zkona - seznam technik i technickch tvar, je se budou podlet na plnn veejn zakzky; dle  56 odst 3. psm. c) zkona - osvden o vzdln a odborn kvalifikaci dodavatele nebo vedoucch zamstnanc dodavatele nebo osob v obdobnm postaven a osob odpovdnch za veden realizace pslunch stavebnch prac. Ble viz ZD</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>dle  56 odst 3. psm. a) zkona: min. 4 vodohosp.stavby: z toho min. 1 stavba (novostavba, nebo rekonstrukce) kanalizace v intravilnu obce/msta v hodnot min. 15 mil. K bez DPH; z toho min. 1 stavba kanalizace (novostavba, nebo rekonstrukce) v intravilnu obce/msta v min. dlce 1.500 m;z toho min. 2 stavby (novostavba, nebo rekonstrukce) mechanicko-biologick OV pro min. 300 EO v. proveden spn dokonenho zkueb. Provozu;dle  56 odst 3. psm. b) zkona: seznam technik mus obsahovat alesp. 2 techniky zaaz. pi plnn VZ v nsl.funkcch: hl.stavbyvedouc, stavbyvedouc; dle  56 odst 3. psm. c) zkona: Min. poadavky: ...."z dvodu nedostatku msta dal inforamce jsou uvedeny v oddle VI.3) tohoto oznmen, nebo v kvalifikan dokumentaci."</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>2013011-V</SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>false</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>ZD bude poskytnuta na zklad dn objednvky zaslan poven osob. BLe viz ZD.</PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>20/01/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>10:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <Datum_IV_3_8>20/01/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>10:01</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>Luk 80, 783 24 Slavtn</Misto_IV_3_8>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>48 500 000,00</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <UvedteCenu_IV_3_3>8 334,56</UvedteCenu_IV_3_3>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Operan program ivotnho prosted</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <DalsiInformace_VI_3>Pokraovn III.2.3)...HLAVN STAVBYVEDOUC: absolv. S s prax min. 5 let nebo absolv. V  s prax min. 3 roky v oblasti prov. a zen staveb.; osv. o autorizaci v oboru stavby vod.hospodstv a krajin.inenrstv; ast v obd. funkci nejm. na 1 ukonen stavb obd. charakteru (vstavba kanalizace a OV) s cenou pesahujc 15 mil. K. STAVBYVEDOUC: absolv. S s prax min. 3 roky nebo absolv. V s prax min. 3 roky v oblasti provdn a zen staveb; ast v obd. funkci nejm. na 1 ukon. stavb obd.charakteru (vstavba kanalizace a OV) s cenou pesahujc 15 mil. K.
 Pokud z jakchkoliv dvod dojde k nesouladu daj obsaench v oznmen o zakzce a v zadvac dokumentaci, pak plat, e rozhodujc a prioritn jsou vdy podmnky uveejnn v Oznmen o zakzce.
 Pokud z jakchkoliv dvod dojde k nesouladu daj obsaench v soupisu prac a ve vkresov sti projektov dokumentaci, pak plat, e rozhodujc a prioritn jsou vdy informace uveden v soupisu prac.
 Zadavatel si vyhrazuje prvo uveejnit daje z nabdek, kter byly pedmtem hodnocen a eventuln poskytnout informace o prbhu zadvacho zen podle zkona . 106/1999 Sb., o svobodnm pstupu k informacm, v platnm znn, (nap. nahlen do protokolu z jednn) i pout informace i doklady poskytnut dodavatelem v rmci nabdky na veejnou zakzku. Uchazei jsou ve svch nabdkch povinni oznait informace, kter povauj za dvrn nebo jsou pedmtem obchodnho tajemstv.
 Uchazei jsou povinni zachzet se vemi informacemi, kter jim budou poskytnuty, jako s dvrnmi (s vjimkou informac, kter byly veejn publikovan) a s vjimkou informac zveejovanch podle zkona 106/1999 Sb., o svobodnm pstupu k informacm. 
 Uchaze je povinen poskytnout zadavateli dokumenty v souladu s ustanovenm  147a odst. 4 a 5 zkona.
 Pokud zadavatel na zklad dosti zjemc nebo z vlastnho podntu upesn obsah soupisu prac, nap. formou doplnn poloek, upesnnm mnostv mrnch jednotek, vylouenm poloek apod., je uchaze povinen tuto zmnu zahrnout do svch polokovch rozpot. Takov zmna se nepovauje za poruen podmnek zadvacho zen.
Jeliko je msto plnn veejn pstupn, nen pro plnn veejn zakzky i zpracovn nabdky nezbytn umonit prohldku plnn v dob uren zadavatelem. Vichni dodavatel mohou provst individuln prohldku v libovoln dob.
Zadavatel poskytuje zadvac dokumentaci prostednictvm svho profilu zadavatele, kde jsou uveejnny tak jej plohy . 1-3.
sti zadvac dokumentace, kter nejsou uveejnny na profilu zadavatele:
Projektov dokumentace a soupis prac (Ploha . 4 zadvac dokumentace) budou k dispozici u poven osoby na zklad pedchoz dn psemn (e-mailov) objednvky. Ble viz ZD.</DalsiInformace_VI_3>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>ad pro ochranu hospodsk soute</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>t. Kpt. Jaroe 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmnkou pro podn nvrhu k OHS je podn nmitek k zadavateli, kter je nutno doruit do 15 dn ode dne, kdy se dodavatel dozvdl o konu zadavatele, kter napad. Zadavatel je povinen nmitky vydit do 10 dn. Nvrh je nutn doruit OHS i zadavateli do 10 dn od doruen rozhodnut zadavatele o nmitkch nebo do 25 dn od odesln nmitek, pokud zadavatel o nmitkch nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <UredniNazev_VI_4_3>ad pro ochranu hospodsk soute</UredniNazev_VI_4_3>
  <PostovniAdresa_VI_4_3>t. Kpt. Jaroe 7</PostovniAdresa_VI_4_3>
  <Obec_VI_4_3>Brno</Obec_VI_4_3>
  <Psc_VI_4_3>604 55</Psc_VI_4_3>
  <E_Mail_VI_4_3>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_3>
  <Tel_VI_4_3>+420 542167811</Tel_VI_4_3>
  <InternetovaAdresa_VI_4_3>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_3>
  <Fax_VI_4_3>+420 842167115</Fax_VI_4_3>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>27/12/2013</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>REGIONAL_AUTHORITY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>true</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>true</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProvadeniSouladPozadavky_II_1_2>true</StavebniPraceProvadeniSouladPozadavky_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <Stat_VI_4_3>CZ</Stat_VI_4_3>
  <Mena_IV_3_3>CZK</Mena_IV_3_3>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7302020068965</VvzNumber>
      <VvzFormId>466450</VvzFormId>
      <VvzPublished>30/12/2013</VvzPublished>
      <CocoCode>368965</CocoCode>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
    <priloha_A>
      <UredniNazev_I>TIZZI spol. s r. o.</UredniNazev_I>
      <IdentifikacniCislo_I>63488621</IdentifikacniCislo_I>
      <Adresa_I>Blansk 1861</Adresa_I>
      <Obec_I>Krom</Obec_I>
      <Psc_I>767 01</Psc_I>
      <Stat_I>CZ</Stat_I>
      <Telefon_I>+420 573332811</Telefon_I>
      <Krukam_I>Ing. Klra tpnkov</Krukam_I>
      <Email_I>stepankova@tizzi.cz</Email_I>
      <UredniNazev_II>TIZZI spol. s .r o.</UredniNazev_II>
      <IdentifikacniCislo_II>63488621</IdentifikacniCislo_II>
      <Adresa_II>Blansk 1861</Adresa_II>
      <Obec_II>Krom</Obec_II>
      <Psc_II>767 01</Psc_II>
      <Stat_II>CZ</Stat_II>
      <Telefon_II>+420 573332811</Telefon_II>
      <Krukam_II>Ing. Klra tpnkov</Krukam_II>
      <Email_II>stepankova@tizzi.cz</Email_II>
      <InternetovaAdresa_II>https://www.softender.cz/home/profil/2707762</InternetovaAdresa_II>
      <UredniNazev_III>Obec Luk</UredniNazev_III>
      <IdentifikacniCislo_III>00299171</IdentifikacniCislo_III>
      <Adresa_III>Luk 80</Adresa_III>
      <Obec_III>Slavtn</Obec_III>
      <Psc_III>783 24</Psc_III>
      <Stat_III>CZ</Stat_III>
      <Telefon_III>+420 585345236</Telefon_III>
      <Krukam_III>Frantiek Lakom</Krukam_III>
      <Email_III>obec_luka@quick.cz</Email_III>
      <InternetovaAdresa_III>https://www.softender.cz/detail/luka</InternetovaAdresa_III>
    </priloha_A>
  </skup_priloha>
</root>