<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>http://dso-becva.profilzadavatele.cz/</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>72546310</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Dobrovolný svazek obcí Prostřední Bečva a Horní Bečva</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>Prostřední Bečva 272</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Prostřední Bečva</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>756 56</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>Dostavba splaškové kanalizace - Prostřední Bečva a Horní Bečva, zhotovitel</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>obce Prostřední a Horní Bečva</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ072</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>V rámci projektu dojde k vybudování oddílné kanalizace na území obcí Prostřední Bečva a Horní Bečva a následnému napojení 1 036 obyvatel na tuto kanalizaci. Projekt je rozdělen na 3 podprojekty (Prostřední Bečva - splašková kanalizace; Dostavba stokových systémů-lokalita Kněhyně; Dostavba kanalizace v obci Horní Bečva-Kobylská). V rámci projektu budou také vybudovány 3 ČS. Projekt zastřešuje Dobrovolný svazek obcí Prostřední Bečva a Horní Bečva, kterými výše uvedené obce jsou členy.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45000000-7</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>45232400-6</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <VMesicich_II_3>12</VMesicich_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Zadavatel požaduje v souladu s § 67 Zákona poskytnutí jistoty. Jistotu poskytne uchazeč formou složení peněžní částky na účet zadavatele nebo formou bankovní záruky nebo pojištění záruky a to ve výši 1 500 000,- Kč. Blíže v ZD</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>Zadavatel neposkytuje zálohy za cenu díla. Zadavatel uhradí  faktury až do výše 90% sjednané celkové ceny včetně DPH. Zbývající část, tj. 10 % ze sjednané ceny, uhradí zadavatel po odstranění vad a nedodělků uvedených v protokolu o předání a převzetí díla. Splatnost faktur za provedené práce a dodávky se stanovuje v délce 60 dnů po doručení faktury Zadavateli. Blíže v ZD.</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>Zadavatel v souladu s požadavky Závazných pokynů pro žadatele a příjemce podpory v OPŽP omezuje míru subdodávek na Předmětu plnění Veřejné zakázky. Za subdodávku je považována realizace dílčích zakázek stavebních prací jinými subjekty pro vítěze zadávacího řízení v souladu s dokumentem Závazné pokyny. Uchazeč může využít služeb subdodavatele pro realizaci (pořízení) následujících položek:
- Práce hlavní stavební výroby (HSV) a to na všech stavebních objektech,
- Instalace a zprovoznění čerpacích stanic.
Pokud se na stavebních objektech vyskytne dodávka, práce na technologii, elektru či MaR, je možno tyto položky plnit prostřednictvím subdodavatele.</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Dodavatel prokáže splnění základních kvalif.předpokladů podle § 53 odst. 1 Zákona, způsobem podle § 62 odst. 2 Zákona, splnění profesních kval.předp.stanovených v § 54 písm.a), b) a d) Zákona dodavatel prokáže pokud předloží: výpis z obchodního rejstříku, či výpise z jiné obdobné evidence, pokud je v ní zapsán;doklad o oprávnění k podnikání podle zvláštních práv.předpisů dle předmětu VZ, zejména doklad
prokazující příslušné živnostenské oprávnění či licenci,zejména oprávnění k provádění staveb, jejich změn a odstraňování a výkon zeměměřičských činností, výroba instalace, opravy elektrických strojů a přístrojů, elektronických a telekomunikačních zařízenídále osvědčení o autorizaci podle zák. č. 360/1992 Sb., pro obor stavby vodního hospodářství a krajinného inženýrství, dopravní stavby, geotechnika, dále oprávnění pro ověřování výsledků zeměměřičských činností podle § 13 odst. 1 písm. a) a písm. c) zákona č. 200/1994 Sb., o zeměměřictví a o změně a doplnění některých zákonů souvisejících s jeho zavedením a oprávnění k činnostem prováděným hornickým způsobem dle § 3 písm. f) zákona č. 61/1988 Sb. o hornické činnosti, výbušninách a o státní báňské správě . Blíže v ZD.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Splnění ekonomické a finanční způsobilosti prokáže dodavatel, který předloží:
-  čestné prohlášení o své ekonomické a finanční způsobilosti splnit veřejnou zakázku</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>a) Dodavatel předloží seznam významných stavebních prací provedených dodavatelem za posledních 5 let a osvědčení objednatelů o řádném plnění nejvýznamnějších z těchto stavebních prací. Osvědčení musí zahrnovat cenu, dobu a místo provádění, včetně údaje o tom, zda byly tyto stavební práce provedeny řádně a odborně.
b) Dodavatel předloží osvědčení o vzdělání a odborné kvalifikaci dodavatele nebo vedoucích zaměstnanců nebo osob v obdobném postavení a osob odpovědných za poskytování příslušných služeb. 
c)Dodavatel předloží doklad prokazující přehled průměrného ročního počtu zaměstnanců dodavatele či jiných osob podílejících se na plnění zakázek podobného charakteru za poslední 3 roky.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>a)předloží seznam významných stavebních prací provedených v posledních 5 letech (dodavatel v seznamu významných stavebních prací uvede název objednatele, vč. kontaktu na osoby objednatele, u kterých může zadavatel ověřit předložené informace, název významné stavební práce, finanční vyjádření jím realizovaných stavebních prací, včetně procentního vyjádření jím realizovaných prací na zakázce, termín realizace) a doloží osvědčení objednatelů, že realizoval min 4 stavební práce obdobného charakteru jako je předmět veřejné zakázky, tj. výstavba nebo rekonstrukce splaškové gravitační či tlakové kanalizace v min objemu 38 mil. Kč bez DPH za zakázku (upřesnění bod VI.3 níže).
b)  předloží osvědčení o vzdělání a odborné kvalifikaci dle vymezené úrovně kvalifikačního předpokladu viz. VI.3 níže. 
c) doloží čestné prohlášení dodavatele , že v posledních 3 letech zaměstnával alespoň 80 zaměstnanců v každém roce</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <Kriteria1_IV_2_1>Nabídková cena vč. propagace bez rezervy v Kč bez DPH</Kriteria1_IV_2_1>
  <Vaha1_IV_2_1>80</Vaha1_IV_2_1>
  <Kriteria2_IV_2_1>Doba realizace 1. až 3 etapy v kalendářních dnech  min. 180 max. 365 kalendářních dní</Kriteria2_IV_2_1>
  <Vaha2_IV_2_1>20</Vaha2_IV_2_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>02</SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>false</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <Datum_IV_3_3>10/02/2014</Datum_IV_3_3>
  <Cas_IV_3_3>12:00</Cas_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>10/02/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>12:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDnech_IV_3_7>120</NeboDnech_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>10/02/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>13:00</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>Národní 15, Praha - sídlo poradce</Misto_IV_3_8>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>78 000 000,00</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>Členové komise, osoby určené zadavatelem a jeden, plnou mocí zmocněný, zástupce každého z uchazeču o VZ, jejichž nabídky byly doručeny v zadavatelem stanovené lhutě pro podání nabídek. Dále i zástupce SFŽP.</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Operační program životní prostředí</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <DalsiInformace_VI_3>Vzhledem ke skutečnosti, že místo plnění je veřejně přístupné Zadavatel nezajišťuje organizovanou prohlídku místa plnění.
Zadavatel požaduje, aby dodavatel dále doložil: specifikaci částí předmětu Veřejné zakázky, která má v úmyslu zadat subdodavatelům vč. Identifikačních údajů subdodavatelů dle § 44 odst. 6 Zákona, čestné prohlášení. Blíže v ZD.

upřesnění III.2.3: a) V rámci min. 1 stavební práce výše probíhala realizace jak gravitační, tak tlakové splaškové kanalizace, v rámci min. 1 stavební práce výše byly realizovány stavby pod ochranným pažením betonovými dílci spouštěných prefabrikátů, v rámci min. 1 stavební práce výše byla realizována kanalizace výkopovou technologií, V rámci min. 1 stavební práce výše byly realizovány vstupní plastové šachty na hlavním řádu kanalizace, V rámci min. 1 stavební práce výše byly realizovány dodávky a instalace přečerpávacích stanic s technologií separace pevných částí ve dvou komorách (typ kompletního technického zařízení dodávaného vcelku včetně osazení a vystrojení), v rámci min. 1 stavební práce výše byla realizována kanalizace podchodem pod vodním tokem, v rámci min. 1 stavební práce výše byla realizována kanalizace podchodem pod komunikací min. I. Třídy. Jestliže jedna referenční stavební práce splňuje více výše uvedených požadavků, lze tuto referenci použít pro jejich prokázání. Uchazeč v tomto případě dostatečně specifikuje, které požadavky daným osvědčením prokazuje a v jakém rozsahu. Uchazeč prokáže výše uvedené požadavky minimálně 4 významnými stavebními pracemi.
b) dodavatel splňuje technický kvalifikační předpoklad, pokud doloží: - min. 1 osoba odpovědná za plnění předmětu Veřejné zakázky splní následující předpoklady: - stavbyvedoucí: VŠ vzdělání stavebního charakteru, min. 5 let praxe, autorizace dle zák. č. 360/1992 Sb., v oboru stavby vodního hospodářství a krajinného inženýrství a  v minulosti realizoval min. 2 obdobné zakázky jako předmět plnění veřejné zakázky (tj. výstavba nebo rekonstrukce tlakové či gravitační splaškové kanalizace) ve finančním objemu min. 38 mil. Kč bez DPH,
- min. 1 osoba odpovědná za plnění předmětu Veřejné zakázky splní následující předpoklady: zástupce stavbyvedoucího: VŠ vzdělání stavebního charakteru, min. 5 let praxe, autorizace dle zák. č. 360/1992 Sb., v oboru geotechnika a v minulosti realizoval min. 2 obdobné zakázky jako předmět plnění veřejné zakázky (tj. výstavba nebo rekonstrukce tlakové či gravitační splaškové kanalizace) ve finančním objemu min. 38 mil. Kč bez DPH, - min. 1 osoba odpovědná za plnění předmětu Veřejné zakázky splní následující předpoklady: geotechnik: VŠ vzdělání stavebního charakteru, autorizace dle zák. č. 360/1992 Sb., v oboru geotechnika, min. 5 let praxe v požadovaném oboru a v minulosti působil min. u 1 obdobné zakázky jako předmět veřejné zakázky (tj. výstavba nebo rekonstrukce tlakové či gravitační splaškové kanalizace), kde bylo prováděno ochranné pažení betonovými dílci spouštěných prefabrikátů, - min. 1 osoba odpovědná za plnění předmětu Veřejné zakázky splní následující předpoklady: specialista - bezvýkopové technologie: min. středoškolské vzdělání, min. 5 let praxe v požadovaném oboru a v minulosti působil min. u 1 obdobné zakázky jako předmět veřejné zakázky (tj. výstavba nebo rekonstrukce tlakové či gravitační splaškové kanalizace), kde byla prováděna bezvýkopová technologie.- min. 2 osoby odpovědné za plnění předmětu Veřejné zakázky splní následující předpoklady: specialista - sváření plastů: osvědčení o odborné způsobilosti dle normy ČSN EN 13067 „Personál pro svařování plastů – Zkoušky odborné způsobilosti svářečů – svařování spojů z termoplastů“, min. 3 roky praxe v požadovaném oboru a v minulosti působili min. u 1 obdobné zakázky jako předmět veřejné zakázky (tj. výstavba nebo rekonstrukce tlakové či gravitační splaškové kanalizace), kde bylo prováděno svařování plastů. - min. 1 osoba odpovědná za plnění předmětu Veřejné zakázky splní následující předpoklady: specialista – koordinace BOZP na straně zhotovitele: min. 5 let praxe v požadovaném oboru a v minulosti působil jako odpovědný pracovník za koordinaci bezpečnosti práce min. u 1 obdobné zakázky jako předmět veřejné zakázky (tj. výstavba nebo rekonstrukce tlakové či gravitační splaškové kanalizace ve finančním objemu min. 38 mil. Kč bez DPH), 
Dodavatel prokáže splnění technického kvalifikačního předpokladu předložením profesního životopisu (s uvedením délky praxe a specifikací konkrétních referencí a jejich profesní pozice v rámci reference) s podpisem osoby prokazující daný kvalifikační předpoklad vč. osvědčení o dosaženém vzdělání a čestným prohlášením o pravdivosti údajů uvedených v profesním životopise. 
Dodavatel dále předloží čestné prohlášení o pracovněprávním vztahu výše uvedených osob vůči dodavateli.
Zadavatel nepřipouští, aby uchazeč prokazoval splnění více výše uvedených kvalifikačních požadavků prostřednictvím jedné osoby.</DalsiInformace_VI_3>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.uohs.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚOHS je podání námitek k zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů ode dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel musí námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚOHS i zadavateli do 10 dnů od doručení rozhodnutí zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek, pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>07/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>BODY_PUBLIC</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>false</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>false</TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>false</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>true</KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProjektProvadeni_II_1_2>true</StavebniPraceProjektProvadeni_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402010078328</VvzNumber>
      <VvzFormId>467782</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>478328</CocoCode>
      <TypFormulare>RADNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
    <priloha_A>
      <UredniNazev_I>Mott MacDonald CZ, spol. s r.o.</UredniNazev_I>
      <IdentifikacniCislo_I>48588733</IdentifikacniCislo_I>
      <Adresa_I>Národní č.p. 984/15</Adresa_I>
      <Obec_I>Praha 1</Obec_I>
      <Psc_I>110 00</Psc_I>
      <Stat_I>CZ</Stat_I>
      <KontaktniMista_I>Národní č.p. 984/15, 110 00 Praha 1</KontaktniMista_I>
      <Telefon_I>+420 725719833</Telefon_I>
      <Krukam_I>Ing. Tomasz Knopp</Krukam_I>
      <Email_I>tomasz.knopp@mottmac.com</Email_I>
      <Fax_I>+420 221412810</Fax_I>
      <UredniNazev_II>Mott MacDonald CZ, spol. s r.o.</UredniNazev_II>
      <IdentifikacniCislo_II>48588733</IdentifikacniCislo_II>
      <Adresa_II>Národní č.p. 984/15</Adresa_II>
      <Obec_II>Praha 1</Obec_II>
      <Psc_II>110 00</Psc_II>
      <Stat_II>CZ</Stat_II>
      <KontaktniMista_II>Národní č.p. 984/15, 110 00 Praha 1</KontaktniMista_II>
      <Telefon_II>+420 725719833</Telefon_II>
      <Krukam_II>Ing. Tomasz Knopp</Krukam_II>
      <Email_II>tomasz.knopp@mottmac.com</Email_II>
      <Fax_II>+420 221412810</Fax_II>
      <UredniNazev_III>Mott MacDonald CZ, spol. s r.o.</UredniNazev_III>
      <IdentifikacniCislo_III>48588733</IdentifikacniCislo_III>
      <Adresa_III>Národní č.p. 984/15</Adresa_III>
      <Obec_III>Praha 1</Obec_III>
      <Psc_III>110 00</Psc_III>
      <Stat_III>CZ</Stat_III>
      <KontaktniMista_III>Národní č.p. 984/15, 110 00 Praha 1</KontaktniMista_III>
      <Telefon_III>+420 725719833</Telefon_III>
      <Krukam_III>Ing. Tomasz Knopp</Krukam_III>
      <Email_III>tomasz.knopp@mottmac.com</Email_III>
      <Fax_III>+420 221412810</Fax_III>
    </priloha_A>
  </skup_priloha>
</root>