<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>OÚ Všestudy</KontaktniMista_I_1>
  <KRukam_I_1>Ing. arch. Jiří Hánl</KRukam_I_1>
  <Tel_I_1>+420 315781185</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>podatelna@vsestudy-obec.cz</E_Mail_I_1>
  <Fax_I_1>+420 315781185</Fax_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.vsestudy-obec.cz</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>http://www.e-zakazky.cz/Profil-Zadavatele/1e327334-c7fa-4d90-a77a-89d4cc68d2ee</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>00237311</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Obec Všestudy</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>7</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Všestudy</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>27746</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>Všestudy - tlaková kanalizace</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ020</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Předmětem veřejné zakázky je výstavba tlakové splaškové kanalizace v délce 3.400 m, zakončené přečerpávací stanicí odpadních vod, ze které budou splaškové vody čerpány prostřednictvím výtlačného řadu "V1" do kanalizačního systému města Veltrusy, který je přímo zaústěn do čistírny odpadních vod v Kralupech nad Vltavou. Navržená tlaková kanalizace je vedena na pozemcích v k.ú. Všestudy u Veltrus a k.ú. Veltrusy. Součástí projektu je i vybudování podružných tlakových řadů o délce 1.950 m, ukončených domovními čerpacími stanicemi (96 ks) a přečerpávací stanice, vybavené dálkovým automatizovaným systémem k řízenému čerpání odpadních vod. Jako materiál potrubí bude použit PE 100RC SDR 17 dimense d 63 až d 110. Podrobný popis stavebních prací je uveden v prováděcí projektové dokumentaci k této veřejné zakázce a v jejích přílohách.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45232400-6</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>45232423-3</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <NeboZahajeni_II_3>15/03/2014</NeboZahajeni_II_3>
  <Dokonceni_II_3>31/12/2014</Dokonceni_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Zadavatel neposkytne dodavateli zálohy. Zadavatel požaduje, aby dodavatel k zajištění svých povinností vyplývajících z účasti v zadávacím řízení poskytl jistotu 410.000 Kč ve smyslu § 67 zákona. K zajištění závazků zhotovitele bude zadavatel vyžadovat předložit při uzavírání smlouvy o dílo bankovní záruku za včasné a kvalitní provádění díla, ve smyslu § 313 obchodního zákoníku, ve výši 15% z celkové ceny bez DPH (bez 10% rezervy), platnou po celou dobu provádění díla. Podrobnosti jsou uvedeny v zadávací dokumentaci část 3.</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>Splatnost předložených faktur je stanovena na 60 dní, vzhledem ke skutečnosti, že administrace projektu, 	spolufinancovaného z OPŽP, je na SFŽP časově náročná. Zadavatel musí toto období řešit překlenovacím úvěrem a z důvodu minimalizace nákladů na tento úvěr požaduje prodlouženou splatnost faktur. Fakturace bude probíhat vždy po ukončení příslušné etapy (milníku), vyznačené v časovém harmonogramu stavby. Bližší údaje o financování a platebních podmínkách jsou uvedeny v zadávací dokumentaci.</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>Podmínkou pro poskytnutí podpory a tedy i podmínkou zadavatele, je omezení míry subdodávky stavebních prací. Za subdodávku je pro tento účel považována realizace dílčích zakázek stavebních prací jinými subjekty pro vybraného dodavatele. V souladu s ustanovením § 44 odstavec 6 zákona zadavatel požaduje, aby uchazeč ve své nabídce specifikoval části veřejné zakázky, které má v úmyslu zadat jednomu nebo více subdodavatelům a aby uvedl identifikační údaje každého z nich.  Zadavatel si vyhrazuje požadavek, že uchazeč nesmí prostřednictvím subdodavatele plnit stavebně-montážní práce, s výjimkou elektromontáží a montáže a připojení dálkového řídícího systému.</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Základní kvalifikační předpoklady prokazuje dodavatel podle § 53 odst. 1 písm. a) až k), způsobem dle  § 53 odst. 3. zákona. Profesní kvalifikační předpoklady prokazuje dodavatel podle § 54 písm. a) výpisem z obchodního rejstříku, pokud je v něm zapsán, či výpisem z jiné obdobné evidence pokud je v ní zapsán; písm. b) dokladem o oprávnění k podnikání podle zvláštních právních předpisů v rozsahu odpovídajícím předmětu veřejné zakázky, zejména doklad prokazující příslušné živnostenské oprávnění či licenci (provádění staveb, jejich změn a odstraňování; projektová činnost ve výstavbě; výkon zeměměřičských činností); písm. d) doklad osvědčující odbornou způsobilost dodavatele (osvědčení o autorizaci podle zákona č. 360/1992 Sb., o výkonu povolání autorizovaných architektů a o výkonu povolání autorizovaných inženýrů a techniků činných ve výstavbě ve znění pozdějších předpisů, pro obor „Stavby vodního hospodářství a krajinného inženýrství“ pro autorizovaného inženýra, jehož prostřednictvím odbornou způsobilost zabezpečuje). Podrobněji v zadávací dokumentaci část 1.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Dodavatel prokazuje dle § 50 odst. 1 písm. c) ekonomickou a finanční způsobilost předložením čestného prohlášení o ekonomické a finanční způsobilosti splnit veřejnou zakázku.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Technickou způsobilost prokazuje dodavatel podle § 56 odst. 3 písm. a) předložením seznamu stavebních prací provedených dodavatelem za posledních 5 let a osvědčení objednatelů o řádném plnění nejvýznamnějších z těchto stavebních prací; písm. c) předložením osvědčení o odborné kvalifikaci dodavatele nebo vedoucích zaměstnanců dodavatele nebo osob v obdobném postavení a osob odpovědných za vedení realizace příslušných stavebních prací (stavbyvedoucí); písm. f) předložením nástrojů a pomůcek, které bude mít dodavatel k dispozici při plnění VZ.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>Písm. a) min. 3 stavby realizované v posledních 5 letech, jejichž předmětem plnění byla výstavba splaškové tlakové kanalizace, částečně metodou řízeného protlaku (min. 600 m), s finančním objemem min.1x 9 mil.Kč a 2x 7 mil.Kč (vždy bez DPH), instalací ČS s dálkově řízeným čerpáním a instalací min. 20 ks domovních čerpacích stanic; písm. c) autorizace v oboru stavby vodního hospodářství a krajinného inženýrství, inženýr, praxe v oboru min. 5 let, zkušenosti s realizací minimálně 3 zakázek spočívající ve výstavbě splaškové tlakové kanalizace, příp. vodovodu, částečně metodou řízeného protlaku; písm. f) seznam strojů a techn. vybavení pro realizaci zakázky, včetně soupravy pro řízený protlak. Další informace jsou v zadávací dokumentaci část 1.</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>false</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>false</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <Datum_IV_3_4>27/01/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>16:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDnech_IV_3_7>90</NeboDnech_IV_3_7>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>20 500 000</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Operační program životní prostředí, zlepšování vodohospodářské infrastruktury a snižování rizika povodní.</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <DalsiInformace_VI_3>Zadavatel upozorňuje, že na profilu zadavatele je ve smyslu § 48 odst. 1 ZVZ zveřejněna mimo kvalifikační dokumentaci i další textová část zadávací dokumentace, která do lhůty pro podání žádosti o účast v užším řízení slouží pouze k seznámení s předmětem veřejné zakázky. Uchazeči kteří prokážou stanoveným způsobem kvalifikaci, budou zadavatelem vyzváni k podání nabídky, kterou zpracují v souladu s touto zadávací dokumentací.</DalsiInformace_VI_3>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚOHS je podání námitek k Zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů ode dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu Zadavatele, který napadá, popř. jedná-li se o námitky proti zadávacím podmínkám, do 5 dnů od konce lhůty pro podání nabídek. Zadavatel je povinen námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚOHS i Zadavateli do 10 dnů od doručení rozhodnutí Zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek, pokud Zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>08/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>REGIONAL_AUTHORITY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>true</JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>false</TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>true</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProjektProvadeni_II_1_2>true</StavebniPraceProjektProvadeni_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>RESTRICTED</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402030075432</VvzNumber>
      <VvzFormId>467896</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>375432</CocoCode>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
    <priloha_A>
      <UredniNazev_I>KTP, s.r.o.</UredniNazev_I>
      <IdentifikacniCislo_I>25642715</IdentifikacniCislo_I>
      <Adresa_I>Nové Dvory 79</Adresa_I>
      <Obec_I>Nové Dvory</Obec_I>
      <Psc_I>413 01</Psc_I>
      <Stat_I>CZ</Stat_I>
      <Telefon_I>+420 777593288</Telefon_I>
      <Krukam_I>Ing. Jaroslav Hubáček</Krukam_I>
      <Email_I>ktpsro@tiscali.cz</Email_I>
      <UredniNazev_II>KTP, s.r.o.</UredniNazev_II>
      <IdentifikacniCislo_II>25642715</IdentifikacniCislo_II>
      <Adresa_II>Nové Dvory 79</Adresa_II>
      <Obec_II>Nové Dvory 79</Obec_II>
      <Telefon_II>+420 777593288</Telefon_II>
      <Krukam_II>Ing. Jaroslav Hubáček</Krukam_II>
      <Email_II>ktpsro@tiscali.cz</Email_II>
      <UredniNazev_III>KTP, s.r.o.</UredniNazev_III>
      <IdentifikacniCislo_III>25642715</IdentifikacniCislo_III>
      <Adresa_III>Nové Dvory 79</Adresa_III>
      <Obec_III>Nové Dvory</Obec_III>
      <Psc_III>413 01</Psc_III>
      <Stat_III>CZ</Stat_III>
      <Telefon_III>+420 777593288</Telefon_III>
      <Krukam_III>Ing. Jaroslav Hubáček</Krukam_III>
      <Email_III>ktpsro@tiscali.cz</Email_III>
    </priloha_A>
  </skup_priloha>
</root>