<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>DABONA s.r.o., Sokolovská 682, 516 01 Rychnov nad Kněžnou</KontaktniMista_I_1>
  <KRukam_I_1>Mgr. Veronika Lžičařová, senior manager</KRukam_I_1>
  <Tel_I_1>+420 494531538</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>verejnezakazky@dabona.eu</E_Mail_I_1>
  <Fax_I_1>+420 494322044</Fax_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.vakna.cz/</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.vhodne-uverejneni.cz/profil/48172928</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_Jiny_I_3>true</Hpc_Jiny_I_3>
  <Hpc_Upresneni_I_3>provozovatel vodovodů a kanalizací</Hpc_Upresneni_I_3>
  <Ic_I_1>48172928</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Vodovody a kanalizace Náchod, a.s.</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>Kladská 1521</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Náchod</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>547 01</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>Výběrové řízení na dodavatele stavby pro projekt: "Skupinový projekt Metuje, Kanalizace Hronov - Zbečník"</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>k. ú.  Hronov - Zbečník</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ052</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Projekt řeší vybudování nové kanalizace a převedení splaškových odpadních vod do kanalizačního systému města Hronov.

Trasa stok je vedena v místních komunikacích a v komunikacích ve správě SÚS Královéhradeckého kraje. Pouze stoka A3 je vedena po soukromých pozemcích. Kanalizační stoky, výtlaky a čerpací stanice jsou podzemní liniovou stavbou, která nemá zvláštní požadavky na architektonické ztvárnění.

Stoková síť v profilu DN150, DN300 a DN400 mm bude navržena z žebrovaného polypropylenu, přičemž bude doplněna spojnými, lomovými, spadištními a revizními šachtami z betonových prefabrikovaných dílů o průměru 1000mm v max. vzdálenosti 50m.

Potrubí z PP bude ukládáno do štěrkopískového lože s následným obsypem štěrkopískem. Zemní práce budou prováděny v zapažených rýhách. Ve zvodnělých úsecích bude základová spára výkopu odvodněna drenáží svedenou do čerpacích jímek a voda přečerpána mimo výkop do Zbečnického potoka. Po uložení potrubí bude drenáž přerušena a čerpací jímky zrušeny. V nezpevněných plochách bude proveden hutněný zásyp vytěženou zeminou a povrch území bude uveden do původního stavu. Ve zpevněných plochách bude proveden zásyp štěrkovým materiálem hutněným po 200mm.

Oprava krycího koberce ABS I u místních komunikací bude provedena s přesahem 0,5m na obě strany.

Kanalizační potrubí bude vedeno v ocelových chráničkách s možností případné výměny.

Čerpací stanice ČS 1 a ČS2 je prefabrikovaná o vnitřním kruhovém průřezu 2,0m s vnitřní světlou výškou konstrukce 3,2m. Podzemní část vytváří prostor mokré čerpací jímky, ve které budou osazena ponorná kalová čerpadla, která jsou součástí provozního souboru. Čerpací stanice bude mít bezpečnostní přepad DN 300 do blízké vodoteče.

Výtlačné potrubí v profilu DN 80 bude navrženo z vysokotuhostního polyethylenu řady PE 100.

Z důvodu zasíťovanosti některých úseků převážně velmi úzkých uliček bude nutné v některých částech přeložit vodovodní řad. Navržené přeložky budou ukládány do společného výkopu s kanalizačními stokami při dodržení odstupových vzdáleností.

Gravitační dešťová stoka D1 a D2 je navržena v profilu DN 400 z žebrovaného potrubí. 

Podrobněji uvedeno v projektové dokumentaci, která je součástí této zadávací dokumentace.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45231300-8</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>45000000-7</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <NeboZahajeni_II_3>01/04/2014</NeboZahajeni_II_3>
  <Dokonceni_II_3>31/08/2015</Dokonceni_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Zadavatel požaduje jistotu formou složení na účet zadavatele, formou bankovní záruky či pojištění záruky ve výši 1 400 000,- Kč. Číslo účtu zadavatele je uvedeno v zadávací dokumentaci, jež je uveřejněna na profilu zadavatele.</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>Jsou uvedeny v obchodních podmínkách - smlouvě o dílo.</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>Zadavatel si dle § 44 odst. 6 zákona vyhrazuje požadavek, že určitá věcně vymezená část plnění předmětu veřejné zakázky nesmí být plněna subdodavatelem. 
Věcně vymezená část zakázky, která smí být plněna subdodavatelem, jsou:

-	komunikace, 
-	SO 02 čerpací stanice ČS 1, 
-	SO O5 čerpací stanice ČS 2,
-	Ostatní a vedlejší rozpočtové náklady stavby

Ostatní části zakázky musí být plněny uchazečem (zhotovitelem) samostatně.</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Základní kvalifikační předpoklady dle ustanovení § 53 zákona prokáže uchazeč předložením čestného prohlášení v souladu s ustanovením § 62 odst. 2 zákona.

Zadavatel požaduje k prokázání splnění profesních kvalifikačních předpokladů dodavatele předložení níže uvedených dokladů prokazujících dále popsané skutečnosti:

Kvalifikace podle § 54 písm. a) zákona:
výpis z obchodního rejstříku, či výpisu z jiné evidence, pokud je v ní zapsán či výpis z jiné obdobné evidence, pokud je v ní zapsán, v prosté kopii.

Kvalifikace podle § 54 písm. b) zákona:
doklad o oprávnění k podnikání podle zvláštních právních předpisů v rozsahu odpovídajícímu plnění zakázky, zejména doklad prokazující příslušné živnostenské oprávnění či licence, v prosté kopii, a to minimálně v rozsahu pro Provádění staveb, jejich změn a odstraňování a výkon zeměměřičských činností.

Kvalifikace dle § 54 písm. d) zákona:
prokázání odborné způsobilosti ve smyslu zákona č. 360/1992 Sb., o výkonu povolání   autorizovaných architektů a o výkonu povolání autorizovaných inženýrů a techniků činných ve výstavbě, ve znění pozdějších předpisů, podle § 54 písm. d) zákona, tzn. osvědčení o vzdělání a profesní kvalifikaci dodavatele:

-	Osvědčení o autorizace dle zákona č. 360/1992 Sb., o výkonu povolání autorizovaných architektů a o výkon povolání autorizovaných inženýrů a techniků činných ve výstavbě, ve znění pozdějších předpisů – autorizovaný inženýr v oboru vodohospodářské stavby či v oboru stavby vodního hospodářství a krajinného inženýrství, či autorizovaný stavitel v oboru stavby vodního hospodářství a krajinného inženýrství či v oboru vodohospodářské stavby – stavby zdravotně technické,  zvláště u osob, které jsou odpovědné za provádění prací, v kopii.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Zájemce předloží čestné prohlášení o ekonomické a finanční způsobilosti splnit veřejnou zakázku dle ustanovení § 50 odst. 1 písm. c) zákona.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Dle ustanovení § 56 odst. 3 písm.a) zákona: Uchazeč prokáže tento kvalifikační předpoklad předložením seznamu alespoň 4 (čtyř) nejvýznamnějších stavebních zakázek obdobného charakteru tzn. z oblasti vodohospodářské infrastruktury v minimální výši 35 mil. Kč bez DPH za každou stavbu, dokončených za posledních   5 let z nichž alespoň:

-	min. 2 stavby na výstavbu či rekonstrukci gravitační kanalizace s min. DN 300, ve výši min. 35 mil. Kč bez DPH, za každou z nich,
-	min. 2 stavby na výstavbu či rekonstrukci gravitační kanalizace včetně tlakové kanalizace s min. 1 čerpací stanicí, ve výši min. 35 mil. Kč bez DPH, za každou z nich.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>Zájemce tento kvalifikační předpoklad doloží dále osvědčeními od objednatelů pro zakázky, které jsou uvedeny v seznamu za každou stavbu v kopii, a to v tomto složení:

-	min. 2 stavby na výstavbu či rekonstrukci gravitační kanalizace s min. DN 300 ve výši min.35 mil. Kč bez DPH, za každou z nich,
-	min. 2 stavby na výstavbu či rekonstrukci gravitační kanalizace včetně tlakové kanalizace s min. 1 čerpací stanicí ve výši min. 35 mil. Kč bez DPH, za každou z nich.</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>false</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>false</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>zadávací dokumentace v tištěné podobě, a to ve výši 6 900,- Kč bez DPH + poštovné. Elektronická podoba zadávací dokumentace bude poskytnuta zájemcům zdarma, a to formou zaslání na e-mail.</PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>17/01/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>09:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDnech_IV_3_7>120</NeboDnech_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>17/01/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>09:01</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>DABONA s.r.o., Sokolovská 682, 516 01 Rychnov nad Kněžnou</Misto_IV_3_8>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>76 467 098</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <UvedteCenu_IV_3_3>6 900</UvedteCenu_IV_3_3>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>uchazeči, členové komise pro otevírání obálek, zadavatel, pověřená osoba zadavatele.</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Operační program životní prostředí ČR - Fond soudržnosti.</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <DalsiInformace_VI_3>Zadavatel současně organizuje prohlídku místa plnění, jež se uskuteční dne 21.11.2013 od 10:00 hodin. Sraz uchazečů v ulici Na Padolí naproti firmě Wikov MGI a.s., Hronov 356, 549 31 Hronov.V případě zájmu o další termín prohlídky místa plnění zadavatel žádá  zájemce, aby se ozvali na e-mail: verejnezakazky@dabona.eu.
Dále zadavatel požaduje po vítězi předložit před podpisem smlouvy o dílo jako přílohou smlouvy o dílo harmonogram s denní podrobností, a to dle požadavků uvedených v zadávací dokumentaci, dále finanční harmonogram dle jednotlivých měsíců realizace. Dále vítězný uchazeč  předloží před podpisem smlouvy o dílo plán organizace výstavby dle požadavků uvedených v zadávací dokumentaci. Dále bude součástí nabídky a smlouvy o dílo také oceněný soupis prací, dodávek a služeb s adresným výkazem výměr.  Součástí nabídky uchazečů bude také čestné prohlášení o seznámení se se zadávací dokumentací. Vítězný uchazeč je povinen před podpisem smlouvy na základě výzvy zadavatele předložit zadavateli pojistnou smlouvu na pojištění odpovědnosti za škodu uchazeče v min. výši  76 000 000,- Kč, v kopii – NEBUDE SOUČÁSTÍ NABÍDKY.rezerva na pokrytí nepředvídatelných událostí je ve výši 5 200 000,- Kč.Čerpat výše uvedenou rezervu lze pouze v případech, kdy se jedná o objektivní, věcně správné a nepředvídatelné náklady vzešlé na straně objednatele, nutné pro realizaci díla a tedy k naplnění cílů a parametrů projektu. Tyto nákladové položky musí odsouhlasit objednatel. Dodavatel bude mít zároveň povinnost připravovat změnové listy.</DalsiInformace_VI_3>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže ČR</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 54167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚOHS je podání námitek k zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů doe dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel musí námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚOHS i zadavateli do 10 dnů ode dne doručení rozhodnutí zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek, pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>09/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>BODY_PUBLIC</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>true</JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>true</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>false</TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>true</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProjektProvadeni_II_1_2>true</StavebniPraceProjektProvadeni_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <Mena_IV_3_3>CZK</Mena_IV_3_3>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402060060596</VvzNumber>
      <VvzFormId>467969</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>360596</CocoCode>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
  </skup_priloha>
</root>