<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>Odbor investiční</KontaktniMista_I_1>
  <KRukam_I_1>Jaroslav Kotlík</KRukam_I_1>
  <Tel_I_1>+420 475657348</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>kotlik.j@kr-ustecky.cz</E_Mail_I_1>
  <Fax_I_1>+420 475657245</Fax_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.kr-ustecky.cz</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <ElektronickyPristupKInformacim_I_1>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilUsteckykraj</ElektronickyPristupKInformacim_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilUsteckykraj</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>70892156</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Ústecký kraj</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>Velká hradební 3118/48</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Ústí nad Labem</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>40001</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>REKO komunikace v úseku Žatec – I/7 – Postoloprty – Raná, Dobroměřice</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>Ústecký kraj</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ042</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Rekonstrukce komunikací zahrnuje úseky silnic II/225, III/22533, III/22535, III/2501, II/255, III/25011, III/25013 a II/250. V daných úsecích je nutná rekonstrukce krytu vozovky, úpravy krajnic, odvodnění, oboustranné prohloubení a reprofilace silničních příkopů. Provede se úprava sjezdů na přilehlé polní a lesní cesty a nemovitosti, výměna svislého dopravního značení, nové vodorovné značení v celé délce komunikací a doplnění nebo nové osazení směrových sloupků a svodidel. Dále bude provedena rekonstrukce mostů ev. č. 225-008, 225-009, 2501-2, 255-015A, 250-013, 25011-1.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45233120-6</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>45233125-1</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp2_II_1_6>45221110-6</HlavniSlovnikDp2_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp3_II_1_6>45112320-4</HlavniSlovnikDp3_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp4_II_1_6>45112330-7</HlavniSlovnikDp4_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>true</Opce_II_2_2>
  <UvedtePopisTechtoOpci_II_2_2>Předmětem plnění veřejné zakázky týkající se opčního práva budou další stavební práce, týkající se předmětu původní zakázky, jejichž potřeba vznikne v průběhu realizace výstavby a které budou nezbytné k provedení díla. Předpokládaná hodnota vlastní zakázky je ve výši 373 683 000,- Kč bez DPH,  vyhrazené opční právo na další stavební práce je ve výši 112 104 900,00 Kč ( 30% z předpokládané hodnoty vlastní zakázky ). Celková předpokládaná hodnota zakázky včetně opce je 485 787 900,00 Kč bez DPH. Opční právo může být využito v době realizace původní veřejné zakázky, nejpozději do 30. 9. 2015. I když zadavatel zahrnul předpokládanou hodnotu opčního práva do celkové předpokládané hodnoty veřejné zakázky, uchazeč nebude zahrnovat nabídkovou cenu za tuto část plnění odpovídající opčnímu právu do své nabídkové ceny. Celková nabídková cena stanovená uchazečem nebude zahrnovat cenu za vyhrazenou opci.</UvedtePopisTechtoOpci_II_2_2>
  <NeboZahajeni_II_3>01/05/2014</NeboZahajeni_II_3>
  <Dokonceni_II_3>30/09/2015</Dokonceni_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Uchazeči jsou povinni poskytnout k zajištění splnění svých povinností vyplývajících z účasti v zadávacím řízení jistotu dle § 67 zákona. 
Výše jistoty je stanovena na částku  3 800 000,- Kč. 
Jistota může být složena jednou z těchto forem: 
- složení jistoty na účet zadavatele („peněžní jistota“)
- poskytnutím bankovní záruky
- pojištěním záruky.
Pokud uchazeč zvolí peněžní jistotu, zašle ji na depozitní účet zadavatele číslo: 2141552/0800, variabilní symbol: 366001 (číslo této VZ přidělené Věstníkem veřejných zakázek), specifický symbol IČO uchazeče, tak, aby byla připsána na účet zadavatele nejpozději v poslední den lhůty pro podání nabídek.</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>Termín splatnosti faktur 30 dnů ode dne doručení faktury objednateli. Cena díla bude zaplacena objednatelem na základě vystaveného daňového dokladu – faktury. Objednatel uhradí měsíční fakturaci provedených prací a dodávek na základě vzájemně odsouhlasených soupisů skutečně provedených prací a zabudovaných dodávek  a zjišťovacích protokolů předmětu plnění veřejné zakázky do výše 90% ceny díla vč. DPH. Zbývajících 10 % z celkové ceny díla včetně DPH uhradí objednatel na základě konečné faktury po odstranění případných vad a nedodělků. Více v zadávací dokumentaci a návrhu smlouvy.</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>V případě, že uchazeč v souladu s touto zadávací dokumentací prokázal splnění části kvalifikace prostřednictvím subdodavatele, musí tento subdodavatel i tomu odpovídající část plnění poskytovat. Uchazeč je oprávněn změnit subdodavatele, pomocí kterého prokázal část splnění kvalifikace, jen ze závažných důvodů a s předchozím písemným souhlasem zadavatele, přičemž nový subdodavatel musí disponovat minimálně stejnou kvalifikací, kterou původní subdodavatel prokázal za uchazeče; zadavatel nesmí souhlas se změnou subdodavatele bez objektivních důvodů odmítnout, pokud mu budou příslušné doklady předloženy.
Zadavatel v souladu s ustanovením § 46d odst. 2 zákona stanovuje, že technický dozor u téže stavby nesmí provádět dodavatel ani osoba s ním propojená.</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>základní kvalifikační předpoklady 
- dle § 53 odst. 1 písm. a) až k) zákona uchazeč prokáže způsobem dle § 53 odst. 3 zákona
profesní kvalifikační předpoklady 
- dle § 54 písmene a) zákona s tím, že uchazeč doloží výpis z obchodního rejstříku či jiné evidence, má-li v ní být zapsán podle zvláštních předpisů,
- dle § 54 písmene b) zákona s tím, že uchazeč doloží doklad o oprávnění k podnikání podle zvláštních právních předpisů v rozsahu odpovídajícím předmětu veřejné zakázky, zejména doklad prokazující příslušné živnostenské oprávnění či licenci. 
- dle § 54 písmene d) zákona s tím, že uchazeč  předloží doklad osvědčující odbornou způsobilost uchazeče nebo osoby, jejímž prostřednictvím  odbornou způsobilost zabezpečuje, je-li pro plnění veřejné zakázky nezbytná podle zvláštních právních předpisů (jde o osobou odpovědnou za živnost vázanou „Provádění staveb, jejich změn a odstraňování“, a ,,Výkon zeměměřičských činností“).</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>- dle § 50 odst. 1 písm. c) zákona uchazeč prokáže čestným prohlášením svou ekonomickou a finanční způsobilosti splnit tuto veřejnou zakázku</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>technické kvalifikační předpoklady
- dle § 56 odst. 3 písm. a) zákona s tím, že uchazeč uvede seznam nejméně 3 realizovaných zakázek v posledních 5 letech, a to pouze v objemu každé vyšší jak  180 mil. Kč bez DPH se zaměřením na výstavbu či rekonstrukci pozemních komunikací, případně i výstavbu či rekonstrukce podobných staveb (chodníky, zpevněné plochy, cyklostezky, vzletové a přistávací dráhy apod.), a jako přílohu seznamu osvědčení objednatelů o řádném plnění všech v seznamu uvedených zakázek. Tato osvědčení musí zahrnovat cenu, dobu a místo provádění stavebních prací a údaj o tom, zda byly tyto práce provedeny řádně a odborně;
- dle § 56 odst. 3 písmeno c) zákona s tím, že zájemce doloží osvědčení o vzdělání a odborné kvalifikaci osob (dle ustanovení § 158 odst. 1 a § 160 odst. 1 zákona č. 183/2006 Sb., stavební zákon, v platném znění) odpovědných za vedení realizace příslušných stavebních prací, a to doložením osvědčení autorizovaného technika nebo inženýra nebo stavitele (nebo osoby usazené nebo hostující) v oboru dopravní stavby, specializace nekolejová doprava a jednoho autorizovaného technika nebo inženýra nebo stavitele (nebo osoby usazené nebo hostující) v oboru mosty a inženýrské konstrukce, vydaného ČKAIT podle zákona č. 360/1992 Sb. v platném znění, vydaného ČKAIT podle zákona č. 360/1992 Sb. v platném znění. (Je třeba vždy u osvědčení této autorizované osoby výslovně uvést, že jde o osobu či osoby odpovědné za vedení realizace příslušných stavebních prací, a uvést, zda jde o zaměstnance uchazeče, subdodavatele nebo zaměstnance subdodavatele s tím, že u subdodavatelů je nutno doložit i doklady vyžadované v § 51 odst. 4 zákona.)Doklady prokazující splnění základních kvalifikačních předpokladů a výpis z obchodního rejstříku nesmějí být starší 90 dnů ke dni podání nabídek. Doklady k prokázání kvalifikace se předkládají v prosté kopii, v českém nebo slovenském jazyce.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>false</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>VZ-INV-217/INV/2013/SP</SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>true</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>true</OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>2013/S 176-302980</CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>
  <ZeDne_IV_3_2>11/09/2013</ZeDne_IV_3_2>
  <Datum_IV_3_3>12/03/2014</Datum_IV_3_3>
  <Cas_IV_3_3>08:30</Cas_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>12/03/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>08:30</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDnech_IV_3_7>90</NeboDnech_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>12/03/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>08:30</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>Krajský úřad Ústeckého kraje, Velká Hradební 3118/48, 400 02 Ústí nad Labem.</Misto_IV_3_8>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>485 787 900,00</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>Při otevírání obálek mají právo být přítomni zástupci uchazečů, jejichž nabídky byly zadavateli doručeny ve lhůtě pro podání nabídek. Dále osoby přizvané zadavatelem či komisí.</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Regionální operační program regionu soudržnosti Severozápad pro období 2007 – 2013. 5.1 Zadavatel předpokládá financování této veřejné zakázky z dotace ROP Severozápad. Smlouva o dílo s vybraným uchazečem nabude platnosti podpisem obou smluvních stran a účinnosti dnem uzavření Smlouvy o poskytnutí dotace z ROP Severozápad. O této skutečnosti je objednatel povinen uchazeče ihned písemně informovat. Bude-li Smlouva o poskytnutí dotace z  ROP Severozápad uzavřena před nabytím platnosti této smlouvy, nabývá tato smlouva účinnosti současně s nabytím platnosti.  
Smlouva o dílo s vybraným uchazečem zaniká v případě, že Smlouva o poskytnutí dotace z ROP Severozápad nebude uzavřena nejpozději do 30. 4. 2014, a to dnem 1. 5. 2014.</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <DalsiInformace_VI_3>Bližší informace uvádí zadávací dokumentace vč. příloh.
Nabídku podá uchazeč v listinné podobě v jednom vyhotovení dle formálních a technických podmínek zadavatele uvedených v této výzvě a 1 x na CD/DVD, přičemž oceněný výkaz výměr (rozpočet) musí být ve stejném formátu, v jakém byl zadavatelem předán dodavatelům k vyplnění slepý výkaz výměr. Dle § 68 odst. 3 zákona musí být součástí nabídky:
a) seznam statutárních orgánů nebo členů statutárních orgánů, kteří v posledních 3 letech od konce lhůty pro podání nabídek byly v pracovněprávním, funkčním či obdobném poměru u zadavatele
b) má-li dodavatel formu akciové společnosti, seznam vlastníků akcií, jejich souhrnná jmenovitá hodnota přesahuje 10% základního kapitálu, vyhotovený ve lhůtě pro podání nabídek 
c) prohlášení uchazeče o tom, že neuzavřel a neuzavře zakázanou dohodu podle zvláštního právního předpisu v souvislosti se zadávanou veřejnou zakázkou.</DalsiInformace_VI_3>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>https://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k Úřadu pro ochranu hospodářské soutěže je podání námitek k zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů ode dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel je povinen námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit Úřadu pro ochranu hospodářské soutěže i zadavateli do 10 dnů od doručení rozhodnutí zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek , pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>09/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>REGIONAL_AUTHORITY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>false</JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>true</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>false</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>false</TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>
  <PouzitiVicekolovehoRizeni_IV_1_3>false</PouzitiVicekolovehoRizeni_IV_1_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>true</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProvadeni_II_1_2>true</StavebniPraceProvadeni_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402021066001</VvzNumber>
      <VvzFormId>467971</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>366001</CocoCode>
      <TedSent>10/01/2014</TedSent>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
  </skup_priloha>
</root>