<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>statutární město Zlín, Odbor právní</KontaktniMista_I_1>
  <KRukam_I_1>Mgr. Pavla Šafaříková</KRukam_I_1>
  <Tel_I_1>+420 577630164</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>pavlasafarikova@zlin.eu</E_Mail_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.zlin.eu</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilZl</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>00283924</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>statutární město Zlín</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>náměstí Míru 12</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Zlín</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>741 60</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>Rámcová smlouva na poskytování právních služeb pro potřeby statutárního města Zlína</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>Zlínský kraj</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ072</KodNuts1_II_1_2>
  <RamcovaSmlouvaSNekolikaUcastniky_II_1_4>true</RamcovaSmlouvaSNekolikaUcastniky_II_1_4>
  <DobaTrvaniRamcoveSmlouvyVLetech_II_1_4>4</DobaTrvaniRamcoveSmlouvyVLetech_II_1_4>
  <OdhadovanaHodnotaBezDph_II_1_4>9 000 000</OdhadovanaHodnotaBezDph_II_1_4>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Předmětem a účelem této veřejné zakázky je uzavření dvou rámcových smluv s více uchazeči (advokáty/advokátními kancelářemi) ve smyslu ustanovení § 89 zákona č. 137/2006 Sb., o veřejných zakázkách, v platném znění (dále jen jako „zákon“ nebo „ZVZ“), k pokrytí potřeb statutárního města Zlína v oblasti poskytování právních služeb. Účelem zadání této veřejné zakázky je zajistit pro zadavatele poskytování právních služeb  v celé šíři  právních služeb potřebných pro výkon samostatné i přenesené působnosti zadavatele. 

Veřejná zakázka je rozdělena na dvě části: 1) všeobecné právní poradenství v celé oblasti platného práva ČR, 2) poradenství v oblasti práva veřejných zakázek a koncesí. Výsledkem zadávacího řízení bude uzavření dvou rámcových smluv s vybranými uchazeči (advokáty/advokátními kancelářemi), kdy pro každou část veřejné zakázky bude uzavřena samostatná rámcová smlouva. 

Výběr poskytovatele dílčí veřejné zakázky (požadovaných právních služeb) bude probíhat v tzv. minitedrech postupem dle ustanovení § 92 odst. 3 zákona, kdy zadavatel  bude vyzývat k podání nabídky do minitendru všechny účastníky rámcové smlouvy. Výsledkem minitendru bude uzavření prováděcí smlouvy o poskytování právních služeb.
 
Obě dvě rámcové smlouvy budou uzavřeny na určitou dobu 4 let.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>79100000-5</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>79110000-8</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <VMesicich_II_3>48</VMesicich_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>poskytnutí jistoty ve výši:
část 1) 50 000,- Kč
část 2) 40 000,- Kč</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>Podmínky obsahuje zadávací dokumentace.</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>false</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Zadavatel požaduje prokázání splnění profesních kvalifikačních předpokladů v rozsahu dle § 54 písm. a) a c) zákona. Splnění profesních kvalifikačních předpokladů prokáže uchazeč, který předloží: 
- výpis z obchodního rejstříku, pokud je v něm zapsán, či výpis z jiné obdobné evidence, pokud je v ní zapsán,
- doklad vydaný profesní samosprávnou komorou či jinou profesní organizací prokazující jeho členství v této komoře či jiné organizaci, je-li takové členství nezbytné pro plnění veřejné zakázky na služby podle zvláštních právních předpisů – osvědčení o zápisu do seznamu advokátů České advokátní komory.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Zadavatel požaduje v souladu s § 50 odst. 1 písm. c) zákona prokázání ekonomické a finanční způsobilosti uchazeče splnit veřejnou zakázku, a to formou čestného prohlášení, z jehož obsahu musí být zřejmé, že uchazeč má patřičnou ekonomickou a finanční způsobilost splnit veřejnou zakázku.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Zadavatel požaduje prokázání splnění níže uvedených technických kvalifikačních předpokladů: 
1) § 56 odst. 2 písm. a) - seznam významných služeb poskytnutých dodavatelem v posledních 3 letech
2) § 56 odst. 2 písm. b) - seznam techniků či technických útvarů, jež se budou podílet na plnění VZ

ČÁST 1. - Všeobecné právní poradenství:
ad1)seznam významných služeb poskytnutých v posledních 3 letech, který bude obsahovat min.:  
-3 právní služby spočívající v poskytnutí pr.poradenství formou vypracování právního stanoviska nebo poskytnutí konzultace v problematice aplikace a výkladu zákona o obcích, 
-5 právních služeb spočívajících v zastupování klienta před soudy ČR v občansko-právních a/nebo obchodně-právních sporech týkající se vymáhání pohledávek a/nebo náhrady škody, s hodnotou předmětu sporu nej.50.000,- Kč v každém jednotlivém případě
-1 právní službu spočívající v přípravě a podání žalob na určení insolvenčním správcem popřené pohledávky věřitele v insolvenčním řízení 
-3 právní služby spočívající v zastupování klienta ve správních řízeních před správními orgány/úřady ČR
-2 právní služby spočívající v přípravě a podání dovolání k Nejvyššímu soudu ČR v obchodně-právních a/nebo občansko-právních věcech, včetně zastupování klienta v tomto řízení,
-2 právní služby spočívající v přípravě a podání kasační stížnosti dle SŘS a/nebo návrhu na povolení obnovy řízení dle SŘS k NSS ČR a/nebo příprava a podání ústavní stížnosti k ÚS ČR, včetně zastupování klientů v těchto řízeních
ad2) realizační tým složený nejméně ze dvou členů
-nejméně jeden člen realizačního týmu musí mít ukončené vysokošk.vzdělání v magist.stud.programu,obor právo a musí být zapsán jako advokát v seznamu ČAK, min.délka výkonu advokátní praxe ales.5let,
-nejméně jeden člen realizačního týmu musí mít ukončené vysokošk.vzdělání v mag.stud.prog.obor právo a musí být zapsán v seznamu ČAK min.jako advokátní koncipient, minimální délka výkonu koncipientské/advokátní praxe ales.1rok.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>ČÁST 2- Poradenství v oblasti práva VZ
ad1) seznam významných služeb poskytnutých v posledních 3 letech, který bude obsahovat min: 2 právní služby spočívající v zastupování klienta ve správních řízeních před ÚOHS a/nebo v soudním řízení před příslušným soudem ČR v řízeních souvisejících s řízením o přezkoumání úkonů zadavatele v zadávacím řízení, 5právních služeb spočívající v poskytnutí pr.poradenství formou vypracování pr.stanovisek v oblasti práva VZ, 1 právní službu spočívající v poskytnutí pr.poradenství formou vypracování pr.stanovisek v oblasti koncesí a konces.řízení,
ad2) realizační tým složený nejméně ze dvou členů: nejm.1člen-ukončené vysokošk.vzdělání v mag.stud.progr.obor právo a musí být zapsán jako advokát v seznamu ČAK, min.požadovaná délka praxe v oblasti práva VZ ales.3roky a nejm.1člen-ukončené vysokošk.vzdělání v mag.stud.prog.obor právo a musí být zapsán v seznamu ČAK min.jako advokátní koncipient, min.požadovaná délka praxe v oblasti práva VZ alesp.1rok</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>true</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <OdkazNaPrislusnePravniNeboJinePredpisy_III_3_1>zákon č. 85/1996 Sb., o advokacii, v platném znění</OdkazNaPrislusnePravniNeboJinePredpisy_III_3_1>
  <Kriteria1_IV_2_1>1. Nejnižší nabídková cena</Kriteria1_IV_2_1>
  <Vaha1_IV_2_1>50</Vaha1_IV_2_1>
  <Kriteria2_IV_2_1>2. Vzorový právní dokument</Kriteria2_IV_2_1>
  <Vaha2_IV_2_1>25</Vaha2_IV_2_1>
  <Kriteria3_IV_2_1>2a) úroveň zpracování formální</Kriteria3_IV_2_1>
  <Vaha3_IV_2_1>30</Vaha3_IV_2_1>
  <Kriteria4_IV_2_1>2b) úroveň zpracování odborná</Kriteria4_IV_2_1>
  <Vaha4_IV_2_1>70</Vaha4_IV_2_1>
  <Kriteria5_IV_2_1>3. Vzorový právní dokument</Kriteria5_IV_2_1>
  <Vaha5_IV_2_1>25</Vaha5_IV_2_1>
  <Kriteria6_IV_2_1>3a) úroveň zpracování formální</Kriteria6_IV_2_1>
  <Vaha6_IV_2_1>30</Vaha6_IV_2_1>
  <Kriteria7_IV_2_1>3b) úroveň zpracování odborná</Kriteria7_IV_2_1>
  <Vaha7_IV_2_1>70</Vaha7_IV_2_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>true</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>true</OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>2013/S 145-252082</CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>
  <ZeDne_IV_3_2>27/07/2013</ZeDne_IV_3_2>
  <Datum_IV_3_4>17/02/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>13:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDnech_IV_3_7>180</NeboDnech_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>17/02/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>13:05</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>budova Magistrátu města Zlína, nám. Míru 12, Zlín, místnost 131</Misto_IV_3_8>
  <KategorieSluzeb_II_1_2>21</KategorieSluzeb_II_1_2>
  <TotoOznameniSeTykaRamcoveSmlouvy_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaRamcoveSmlouvy_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>true</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <CelkoveMnozstviNeboRozsah_II_2_1>Předpokládaná hodnota veřejné zakázky činí 9.000.000,-Kč  bez DPH:
- část 1) 5.000.000,-Kč bez DPH
- část 2) 4.000.000,-Kč bez DPH</CelkoveMnozstviNeboRozsah_II_2_1>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>9 000 000</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>false</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>Tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>https://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167115</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚOHS je podání námitek k zadavateli, které je nutno doručit do 15 dnů ode dne kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel je povinen námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚOHS i zadavateli do 10 dnů od doručení  rozhodnutí zadavatele o námitkách nebo 25 dnů od odeslání námitek, pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>09/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>REGIONAL_AUTHORITY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>true</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>false</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>false</TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>false</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>true</KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>SERVICES</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <MenaOdhadovanaHodnota_II_1_4>CZK</MenaOdhadovanaHodnota_II_1_4>
  <NabidkyByMelyBytPredkladanyPro_II_1_8>ALL_LOTS</NabidkyByMelyBytPredkladanyPro_II_1_8>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402021061637</VvzNumber>
      <VvzFormId>468001</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>361637</CocoCode>
      <TedSent>10/01/2014</TedSent>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
    <priloha_B>
      <CastZakazkyC_0_0>1</CastZakazkyC_0_0>
      <Nazev_0_0>Všeobecné právní poradenství</Nazev_0_0>
      <StrucnyPopis_1>Veřejná zakázka je rozdělena na dvě části: 
1) všeobecné právní poradenství v celé oblasti platného práva ČR, 
2) poradenství v oblasti práva veřejných zakázek a koncesí. 

ČÁST 1.- všeobecné právní poradenství
Předmětem plnění této části veřejné zakázky bude poskytování právních služeb ve všech oblastech platného práva ČR v oblasti věcné působnosti zadavatele, míněno v oblasti věcné působnosti všech odborů a oddělení zadavatele.
V této části veřejné zakázky uzavře zadavatel rámcovou smlouvu na poskytování právních služeb ve smyslu zákona č. 85/1996 Sb., o advokacii, ve znění pozdějších předpisů, ve vztahu k uvedeným oblastem s 10  uchazeči. V případě, že v rámci hodnocení nabídek dosáhne více uchazečů shodného počtu bodů jako uchazeč, který se umístil na desátém místě v pořadí, bude rámcová smlouva uzavřena s uchazeči, jež se umístili po provedeném hodnocení na prvním až desátém místě v pořadí a dále s uchazeči, jež dosáhli stejného bodového ohodnocení jako desátý uchazeč v pořadí. V případě, že na plnění 1. části veřejné zakázky podá svou nabídku méně než 10 uchazečů, nebo v případě, že po posouzení a hodnocení nabídek zůstane v zadávacím řízení méně než 10 uchazečů, bude rámcová smlouva uzavřena se všemi uchazeči, kteří prokázali splnění kvalifikace a jejichž nabídka byla posouzena a vyhodnocena jako v souladu se zákonem a zadávacími podmínkami zadavatele, nejméně však se 3 uchazeči.</StrucnyPopis_1>
      <HlavniSlovnikHp_2>79100000-5</HlavniSlovnikHp_2>
      <HlavniSlovnikDp1_2>79110000-8</HlavniSlovnikDp1_2>
      <OdhadovanaHodnotaBezDph_3>5 000 000</OdhadovanaHodnotaBezDph_3>
      <MenaOdhadovanaHodnota_3>CZK</MenaOdhadovanaHodnota_3>
      <DobaTrvaniVMesicich_4>48</DobaTrvaniVMesicich_4>
    </priloha_B>
    <priloha_B>
      <CastZakazkyC_0_0>2</CastZakazkyC_0_0>
      <Nazev_0_0>Poradenství v oblasti práva veřejných zakázek a koncesí</Nazev_0_0>
      <StrucnyPopis_1>Veřejná zakázka je rozdělena na dvě části: 
1) všeobecné právní poradenství v celé oblasti platného práva ČR, 
2) poradenství v oblasti práva veřejných zakázek a koncesí. 

Část 2 - Poradenství v oblasti práva veřejných zakázek a koncesí. 

Předmětem plnění této části veřejné zakázky je poskytování právních služeb  v oblasti práva veřejných zakázek a koncesí.  V této části veřejné zakázky uzavře zadavatel rámcovou smlouvu na poskytování právních služeb k uvedeným oblastem právního poradenství  s 5 uchazeči. V případě, že v rámci hodnocení nabídek dosáhne více uchazečů shodného počtu bodů jako uchazeč, který se bodového ohodnocení jako pátý uchazeč v pořadí. V případě, že na plnění 2. části veřejné zakázky umístil na pátém místě v pořadí, bude rámcová smlouva uzavřena s uchazeči, jež se umístili po provedeném hodnocení na prvním až pátém místě v pořadí a dále s uchazeči, jež dosáhli stejného podá svou nabídku méně než 5 uchazečů nebo v případě, že po posouzení a hodnocení nabídek zůstane v zadávacím řízení méně než 5 uchazečů, bude rámcová smlouva uzavřena se všemi uchazeči, kteří prokázali splnění kvalifikace a jejichž nabídka byla posouzena a vyhodnocena jako v souladu se zákonem a zadávacími podmínkami zadavatele, nejméně však se 3 uchazeči.</StrucnyPopis_1>
      <HlavniSlovnikHp_2>79100000-5</HlavniSlovnikHp_2>
      <HlavniSlovnikDp1_2>79110000-8</HlavniSlovnikDp1_2>
      <OdhadovanaHodnotaBezDph_3>4 000 000</OdhadovanaHodnotaBezDph_3>
      <MenaOdhadovanaHodnota_3>CZK</MenaOdhadovanaHodnota_3>
      <DobaTrvaniVMesicich_4>48</DobaTrvaniVMesicich_4>
    </priloha_B>
  </skup_priloha>
</root>