<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>VIOLETTE, s. r. o., Tovární 42a, 779 00 Olomouc</KontaktniMista_I_1>
  <KRukam_I_1>Ing. Monika Medková</KRukam_I_1>
  <Tel_I_1>+420 585242713</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>monika.medkova@violette-sro.cz</E_Mail_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.mesto-frydlant.cz</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <ElektronickyPristupKInformacim_I_1>https://www.vhodne-uverejneni.cz/profil/00296651</ElektronickyPristupKInformacim_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.vhodne-uverejneni.cz/profil/00296651</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>00296651</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Město Frýdlant nad Ostravicí</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>Náměstí 3/0</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Frýdlant nad Ostravicí</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>73911</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>„Stavební úpravy ZŠ T.G. Masaryka č.p.1260“</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>ZŠ T. G. Masaryka č.p. 1260</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ051</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Plánovaný rozsah stavebních úprav (nové výplně okenních a dveřních otvorů, zateplení obvodových stěn, nové povrchové úpravy) se projeví v architektonickém výrazu fasád při zachované hmotě objektů. Stávající dřevěná okna budou vyměněna za plastová, meziokenní vložky nahrazeny zděnými pilířky. Ocelové vstupní dveře budou vyměněny za dveře hliníkové. Zateplení obvodových stěn bude provedeno kontaktním zateplovacím systémem s povrchovou úpravou tenkovrstvou probarvenou silikonovou omítkou. Horizontální členění fasád zůstane zachováno neboť dozdívky včetně zateplovacího pláště budou ustupovat cca 20 mm od venkovního líce zateplené fasády a budou barevně odlišeny. Po demontáži stávajících dřevěných okenních výplní a vnějších i vnitřních parapetů budou v místě bývalých meziokenních vložek vyzděny pilířky z pórobetonových tvárnic tl. 250mm. Nové okenní sestavy budou stejných rozměrů jako původní okna ovšem některé sestavy budou mít jiné členění. Navržena jsou okna plastová, zasklená izolačním dvojsklem. 
V některých místnostech (učebny, kabinety, kanceláře) budou na okna osazeny vnitřní horizontální žaluzie. Ke zmenšení plochy okenních otvorů dojde v objektu SO 10 – 5E (šatny u tělocvičen, v prostoru chodby) a v objektu SO 12 – 9I (spojovací chodba). V objektu SO 09 –8H (učebny) dojde k částečnému zmenšení okenních otvorů ve schodišťových prostorech.
V některých objektech byla původní okna již vyměněna za nová plastová, tato okna budou ponechána. Vnitřní parapety v šířkách 300 a 700 mm budou nahrazeny novými parapety ve stejných šířkách, ale provedené z lakovaného pororoštu. Parapety budou osazeny na stávající ocelovou konstrukci. U oken s parapetem šířky 100 mm budou osazeny parapetní desky dřevotřískové s odolným povrchem. Venkovní parapety i veškeré oplechování střech bude provedeno z ocelového plechu pozinkovaného s poplastovanou povrchovou úpravou. Viz ZD

Předmět plnění veřejné zakázky je vymezen projektovou dokumentací pro provádění stavby, která tvoří přílohu zadávací dokumentace.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45000000-7</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <NeboZahajeni_II_3>01/04/2014</NeboZahajeni_II_3>
  <Dokonceni_II_3>31/10/2014</Dokonceni_II_3>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>viz SOD</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>V souladu s ustanovením § 44 odst. 6 zákona zadavatel požaduje, aby uchazeč v nabídce specifikoval části veřejné zakázky, které má v úmyslu zadat jednomu či více subdodavatelům a aby uvedl identifikační údaje (§ 17 písm. d) zákona) a kontaktní údaje každého subdodavatele. 
V souladu s touto podmínkou a v souladu s § 44 odstavec 6 zákona o veřejných zakázkách zadavatel stanoví, že vybraný uchazeč (zhotovitel) nesmí prostřednictvím subdodavatelů provádět žádné části díla s výjimkou položek označených v předaném soupise prací, dodávek a služeb takto:
C21M Elektromontáže
Díl 712 Povlakové krytiny
Díl 762 Tesařské konstrukce
Díl 764 Klempířské konstrukce
Díl 767 Zámečnické konstrukce
Geodetické práce

Dodavatel předloží ve své nabídce  finanční a časový harmonogram,technický popis výrobků,dokumenty k prokázání následujících požadavků zadavatele na použitý certifikovaný vnější kontaktní tepelně izolační systém.</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>K prokázání  základ.kv.předp.předloží dodav.dle § 53 odst. 1 písm. a),b) zák.výpis z evidence Rejstříku trestů v prosté kopii,písm. c),d),e)zák.ČP,písm. f) potvrzení příslušného orgánu či instituce, a ČP ve vztahu ke spotřební dani, ČP a potvrzení zdrav.poj dle písm.g), dle písm.h) ČP písm.i),j),k)ČP.Dle § 54 písm. a) zákona prokáže dodavatel, který předloží výpis z obchodního rejstříku v prosté kopii, pokud je v něm zapsán, či výpis z jiné obdobné evidence, pokud je v ní zapsán.Dle § 54 písm. b) zákona-živnostenské oprávnění či licenci dle předmětu VZ,Dle § 54 písm. d) zákona předložením dokladu osvědčujícího odbornou způsobilost dodavatele nebo osoby, jejímž prostřednictvím odbornou způsobilost zabezpečuje, osvědčení o autorizaci dle zákona č. 360/1992 Sb., o výkonu povolání autorizovaných architektů a o výkonu povolání autorizovaných inženýrů a techniků činných ve výstavbě, ve znění pozdějších předpisů – autorizovaný inženýr nebo technik v oboru pozemní stavby</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Zadavatel požaduje dle § 50 odst. 1 písmo c) předložení čestného prohlášení o ekonomické a finanční
způsobilosti dodavatele, splnit veřejnou zakázku.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Dle § 56 odst. 3 písm. a) zákona:
Dodavatel předloží seznam stavebních prací provedených dodavatelem za posledních 5 let
 a osvědčení objednatelů v prostých kopiích o řádném plnění nejvýznamnějších z těchto stavebních prací; tato osvědčení musí zahrnovat cenu, dobu a místo provádění stavebních prací a musí obsahovat údaj o tom, zda byly tyto stavební práce provedeny řádně a odborně.  
Dle § 56 odst. 3 písm. c) zákona:
Dodavatel předloží osvědčení o vzdělání a odborné kvalifikaci dodavatele nebo vedoucích zaměstnanců dodavatele nebo osob v obdobném postavení a osob odpovědných za vedení realizace příslušných stavebních prací.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>Dod. splňuje tento kv.předpoklad, pokud v posl.5 letech provedl alespoň 4 stavby obd.charakteru.
- min. 4 stavby, u nichž bylo provedeno zateplení vnějšího obvod.pláště, za použití kontaktního tep.izol.systému. Souč.každé stavby byla i výměna okenních a dv.výplní, ve fin.obj.min. za 9 mil. Kč bez DPH za každou, dále	hl.stavbyvedoucí:VŠ  vzd. stav.směru, 5 l.praxe v ob.pozemní stavitelství,  půs. min. u 3 obd. zakázek jako je př.VZ,odb.způsobilost autorizaci podle zákona 360/1992 Sb. v oboru poz. stavitelství,držitel licence na prov. vnějšího kont.zatepl.systému,stavbyvedoucí: VŠ nebo SŠ stav. směru,5 let praxe v ob. př.VZ, min.u 2 obd. zakázek, jako je př. VZ</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>true</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>true</OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>
  <ZeDne_IV_3_2>17/10/2013</ZeDne_IV_3_2>
  <PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>Žádost musí být zasl.na adresu osoby zastupující zadav.-  VIOLETTE s.r.o., Lenka Hučínová, e-mail: lenka.hucinova@violette-sro.cz nebo Tovární 42a, 779 00 Olomouc. zájemci vyzvednou os.na adrese Tovární 42a, 779 00 Olomouc, nebo bude zasl. na dobírku.</PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>22/01/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>10:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>3</NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>22/01/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>10:00</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>VIOLETTE,s.r.o., Tovární 42A, 779 00 Olomouc</Misto_IV_3_8>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>19 000 000</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <UvedteCenu_IV_3_3>400</UvedteCenu_IV_3_3>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>-1 zástupce uchazeče, který podal nabídku.Prokáže se plnou mocí,podepsanou osobou oprávněnou za uchazeče jednat, pokud sám není touto osobou.Dále zástupci osoby pověřené výkonem zadavatelských činností, zástupce SFŽP</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Předmět plnění je spolufinancován ze zdrojů EU, v rámci Operačního programu Životní prostředí.
Udržitelné využívání zdrojů energie, oblast podpory 3.2 Realizace úspor energie a využití odpadního tepla.</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>60455</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚOHS je podání námitek k zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů ode dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel je povinen námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚOHS i zadavateli do 10 dnů od doručení rozhodnutí zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek, pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>09/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>REGIONAL_AUTHORITY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>true</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>true</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProvadeni_II_1_2>true</StavebniPraceProvadeni_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <Mena_IV_3_3>CZK</Mena_IV_3_3>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402021077072</VvzNumber>
      <VvzFormId>468097</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>377072</CocoCode>
      <TedSent>10/01/2014</TedSent>
      <TedNumber>2014/S 008-008757</TedNumber>
      <TedPublished>11/01/2014</TedPublished>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
  </skup_priloha>
</root>