<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <KontaktniMista_I_1>VIOLETTE, s. r. o., Tovární 42a, 779 00 Olomouc</KontaktniMista_I_1>
  <KRukam_I_1>Ing. Monika Medková</KRukam_I_1>
  <Tel_I_1>+420 585242713</Tel_I_1>
  <E_Mail_I_1>monika.medkova@violette-sro.cz</E_Mail_I_1>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://postrelmov.zabrezsko.cz/</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <ElektronickyPristupKInformacim_I_1>https://profil.violette-sro.cz/Contracts.aspx/1078</ElektronickyPristupKInformacim_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://profil.violette-sro.cz/Contracts.aspx/1078</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>true</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>true</Hpc_SluzbyProSirokouVerejnost_I_3>
  <Ic_I_1>00303232</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Obec Postřelmov</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>Komenského 193</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Postřelmov</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>78969</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>„Víceúčelový areál pro trénink IZS a pro sportovní aktivity mládeže"</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>obec Postřelmov</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ071</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Předmětem zadávacího řízení je výběr zhotovitele trvalé stavby, víceúčelového areálu pro trénink integrovaného záchranného systému (IZS) a pro sportovní aktivity mládeže.
Projektovaný areál řeší v naprosté většině zájmové a rekreační plochy pro volnočasové aktivity občanů obce, nebytové objekty a plochy. Výjimkou je byt správce fotbalového stadionu.
A. 	Stavební objekty			
SO 01 	Hygienické zázemí s krytou tribunou			
SO 02 	Byt správce			
SO 03 	Hlavní tréninkové hřiště				
SO 05 	Komunikace, zpevněné plochy					
SO 06 	Oplocení areálu					
SO 07 	Dětské hřiště v areálu						
B. 	Inženýrské objekty			
IO 02	Přípojka vodovodu			
IO 03	Přípojka splaškové kanalizace			
IO 04	Přípojka dešťové kanalizace			
IO 05	Kabelové rozvody NN pro areál			
IO 06	Přípojka NN pro byt správce			
IO 07	Veřejné osvětlení			
IO 08	Tréninkové plochy a sadové úpravy			
IO 09	Přípojka užitkové vody			
IO 10	Lokální ozvučení	
Podrobnější technické a jiné informace budou součástí projektové dokumentace pro provádění staveb, která je součástí zadávací dokumentace.</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>45000000-7</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>45212221-1</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp2_II_1_6>45212220-4</HlavniSlovnikDp2_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <NeboDnech_II_3>450</NeboDnech_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Zadav.požaduje, aby uchazeč, jenž bude plnit předmět VZ měl pro plnění předmětu VZ pojištění odpovědnosti za škodu v obj.pojištění odpovídajícímu min.nabídk.ceně uchazeče na1 poj.událost včetně DPH, s platností smlouvy min.po dobu realizace předmětu zadávacího řízení, musí se vztahovat na „stavebně montážní pojištění“. 
Zhotovitel předloží obj.do 7 dnů od podpisu této smlouvy bankovní záruku, za řádné provedení předmětu plnění VZ, ve výši 2 mil. Kč. Zhotovitel předloží objednateli do 7 dnů od podpisu této smlouvy bankovní záruku za řádné plnění záručních podmínek, ve výši 2 mil. Kč. 
K zajištění splnění povinností uchazeče vyplývajících z jeho účasti v zadávacím řízení je požadována jistota ve výši 980.000,- Kč.</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>viz SOD</HlavniPodminkyFinancovaniAPlatebniPodminky_III_1_2>
  <ZvlastniPodminky_III_1_4>true</ZvlastniPodminky_III_1_4>
  <PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>Uchazeč vypracuje a v nabídce předloží časový harmonogram prací a pro zajištění plynulého provádění prací zpracuje a předloží jako součást nabídky. Plán organizace bude členěn po týdnech, včetně finančního plnění v členění také po týdnech.Zadavatel požaduje, aby uchazeč předložil nabídce technologický rozbor, který znázorňuje technologickou strukturu výrobního procesu v členění do dílčích stavebních procesů, které znázorňují práci jednotlivých čet. Technologický rozbor bude obsahovat návrh složení pracovních čet, určení počtu pracovníků, výpočet celkové skutečné pracnosti a doby jednotlivých dílčích stavebních procesů.
V souladu s ustanovením § 44 odst. 6 zákona zadavatel požaduje, aby uchazeč v nabídce specifikoval části veřejné zakázky, které má v úmyslu zadat jednomu či více subdodavatelům a aby uvedl identifikační údaje (§ 17 písm. d) zákona) a kontaktní údaje každého subdodavatele. 
Uchazeč tak učiní prohlášením, k němuž využije Formulář pro uvedení podílu subdodavatelů, v němž popíše subdodavatelský systém spolu s uvedením, jakou část této veřejné zakázky bude konkrétní subdodavatel realizovat.
V případě, že uchazeč nemá v úmyslu zadat určitou část veřejné zakázky jiné osobě (subdodavateli), doloží ve své nabídce písemné čestné prohlášení, ve kterém tuto skutečnost uvede.
Dodavatel předloží finanční a časový harmonogram.
Časovým harmonogramem se rozumí dokument, ze kterého bude patrný průběh realizace veřejné zakázky v čase, přičemž na věcné ose budou definovány všechny části prací v jednotlivých měsících realizace.
Finančním harmonogramem se rozumí dokument, z nějž bude patrný postup prací vyjádřený jejich finanční hodnotou v čase, s uvedením finanční hodnoty provedených prací (bez DPH) v jednotlivých měsících realizace.
Zadavatel v rámci této veřejné zakázky organizuje jednotnou prohlídku místa plnění. 
Prohlídka místa plnění se koná dne 15. 1. 2014 od 10:00 hodin.
Sraz účastníků prohlídky místa je v místě budoucího plnění na adrese OU Postřelmov</PopisTechtoZvlastnichPodminek_III_1_4>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>K prokázání  základ.kv.předp.předloží dodav.dle § 53 odst. 1 písm. a),b) zák.výpis z evidence Rejstříku trestů v prosté kopii,písm. c),d),e)zák.ČP,písm. f) potvrzení příslušného orgánu či instituce, a ČP ve vztahu ke spotřební dani, ČP a potvrzení zdrav.poj dle písm.g), dle písm.h) ČP písm.i),j),k)ČP.Dle § 54 písm. a) zákona prokáže dodavatel, který předloží výpis z obchodního rejstříku v prosté kopii, pokud je v něm zapsán, či výpis z jiné obdobné evidence, pokud je v ní zapsán.Dle § 54 písm. b) zákona-živnostenské oprávnění či licenci dle předmětu VZ,Dle § 54 písm. d) zákona předložením dokladu osvědčujícího odbornou způsobilost dodavatele nebo osoby, jejímž prostřednictvím odbornou způsobilost zabezpečuje,osvědčení o autorizaci dle zákona č. 360/1992 Sb., o výkonu povolání autorizovaných architektů a o výkonu povolání autorizovaných inženýrů a techniků činných ve výstavbě, ve znění pozdějších předpisů – autorizovaný inženýr nebo technik v oboru pozemní stavby.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Zadavatel požaduje dle § 50 odst. 1 písmo c) předložení čestného prohlášení o ekonomické a finanční
způsobilosti dodavatele, splnit veřejnou zakázku.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Dle § 56 odst. 3 písm. a) zákona:
Dodavatel předloží seznam stavebních prací provedených dodavatelem za posledních 5 let
 a osvědčení objednatelů v prostých kopiích o řádném plnění nejvýznamnějších z těchto stavebních prací; tato osvědčení musí zahrnovat cenu, dobu a místo provádění stavebních prací a musí obsahovat údaj o tom, zda byly tyto stavební práce provedeny řádně a odborně.  
Dle § 56 odst. 3 písm. c) zákona:
Dodavatel předloží osvědčení o vzdělání a odborné kvalifikaci dodavatele nebo vedoucích zaměstnanců dodavatele nebo osob v obdobném postavení a osob odpovědných za vedení realizace příslušných stavebních prací.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>Dod. splňuje tento kv.předpoklad, pokud v posl.5 letech provedl alespoň 4 stavby obd.charakteru, ve fin.rozsahu min. 24 mil. Kč bez DPH za každou z nich.	Min. 2 stavby, jejichž předmětem byla výstavba nebo obnova zařízení občanské vybavenosti,Min.1 stavba, jejímž předm.byla výstavba nebo obnova venkovního travnatého hřiště,	Min.1 stavba, jejímž předmětem byla výstavba nebo obnova komunikací a zpevněných ploch.
-	osoba pověřená vedením stavby – VŠ nebo SŠ vzd.stav.směru, 5 let praxe v oboru předmětu VZ, přičemž jako hl. stavbyvedoucí působil min. u 2 obd. zakázek, jako je předmět výběrového řízení, odbornou způsobilost autorizaci podle zákona 360/1992 Sb. v oboru pozemního stavitelství,stavbyvedoucí – VŠ nebo SŠ vzdělání stavebního směru, 5 let praxe v oboru předmětu VZ, přičemž jako stavbyvedoucí působil min.u 2 obdobných zakázek, jako je předmět výběrového řízení.</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>false</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>true</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>true</OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>2013/S 238-413040</CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>
  <ZeDne_IV_3_2>07/12/2013</ZeDne_IV_3_2>
  <PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>Žádost musí být zasl.na adresu osoby zastupující zadav.-  VIOLETTE s.r.o., Lenka Hučínová, e-mail: lenka.hucinova@violette-sro.cz nebo Tovární 42a, 779 00 Olomouc. zájemci vyzvednou os.na adrese Tovární 42a, 779 00 Olomouc, nebo bude zasl. na dobírku.</PodminkyAZpusobPlatby_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>12/02/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>10:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>3</NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>12/02/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>10:00</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>VIOLETTE,s.r.o., Tovární 42A, 779 00 Olomouc</Misto_IV_3_8>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>49 687 335</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <UvedteCenu_IV_3_3>700</UvedteCenu_IV_3_3>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>-1 zástupce uchazeče, který podal nabídku.Prokáže se plnou mocí,podepsanou osobou oprávněnou za uchazeče jednat, pokud sám není touto osobou.Dále zástupci osoby pověřené výkonem zadavatelských činností.</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>false</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>60455</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167811</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.compet.cz</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚOHS je podání námitek k zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů ode dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel je povinen námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚOHS i zadavateli do 10 dnů od doručení rozhodnutí zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek, pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>09/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>REGIONAL_AUTHORITY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>true</JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>false</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>true</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>false</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>false</KriteriiUvedenychNize_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>WORKS</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <StavebniPraceProvadeni_II_1_2>true</StavebniPraceProvadeni_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <Mena_IV_3_3>CZK</Mena_IV_3_3>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402021078025</VvzNumber>
      <VvzFormId>468120</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>478025</CocoCode>
      <TedSent>10/01/2014</TedSent>
      <TedNumber>2014/S 008-008764</TedNumber>
      <TedPublished>11/01/2014</TedPublished>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
  </skup_priloha>
</root>