<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><root xmlns="http://www.ness.cz/schemas/isvzus/v11.1">
  <verze_formulare>0200</verze_formulare>
  <subverze>7.2</subverze>
  <ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>http://www.npu.cz/</ObecnaAdresaVerejnehoZadavatele_I_1>
  <AdresaProfiluKupujiciho_I_1>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilNPU</AdresaProfiluKupujiciho_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech1_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech2_I_1>
  <NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>false</NaVyseUvedenychKontaktnichMistech3_I_1>
  <Hpc_RekreaceKulturaANabozenstvi_I_3>true</Hpc_RekreaceKulturaANabozenstvi_I_3>
  <Ic_I_1>75032333</Ic_I_1>
  <UredniNazev_I_1>Národní památkový ústav</UredniNazev_I_1>
  <PostovniAdresa_I_1>Valdštejnské náměstí 3</PostovniAdresa_I_1>
  <Obec_I_1>Praha 1</Obec_I_1>
  <Psc_I_1>118 01</Psc_I_1>
  <NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>Regenerace zeleně v parku Státního zámku Ratibořice včetně přilehlých ploch</NazevPridelenyZakazceVerejnymZadavatelem_II_1_1>
  <HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>Královehradecký kraj - Ratibořice</HlavniMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <KodNuts1_II_1_2>CZ052</KodNuts1_II_1_2>
  <StrucnyPopisZakazky_II_1_5>Revitalizace zeleně zámeckého parku včetně přilehlých ploch spočívající v kácení dřevin, frézování pařezů, ošetření stávajících dřevin, výsadbě stromů a keřů, ošetření trávníku, dokončovacích pracích</StrucnyPopisZakazky_II_1_5>
  <HlavniSlovnikHp_II_1_6>77211400-6</HlavniSlovnikHp_II_1_6>
  <HlavniSlovnikDp1_II_1_6>77300000-3</HlavniSlovnikDp1_II_1_6>
  <Opce_II_2_2>false</Opce_II_2_2>
  <NeboZahajeni_II_3>03/02/2014</NeboZahajeni_II_3>
  <Dokonceni_II_3>30/09/2015</Dokonceni_II_3>
  <PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>Čl 8.1.1. ZD Požadavek zadavatele na pojištění odpovědnosti za škodu způsobenou dodavatelem třetí
osobě ve výši 4.000.000,-- Kč je uveden v závazném vzoru Smlouvy. 
Čl 8.1.2. ZD Bankovní záruka za provedení předmětu plnění veřejné zakázky - bankovní záruku za provedení předmětu plnění veřejné zakázky ve výši 500.000 Kč, a to zejména za dodržení všech smluvních podmínek, termínů plnění veřejné zakázky a sankčních ustanovení.
Čl. 14 ZD - K zajištění splnění povinností uchazeče vyplývajících z jeho účasti v zadávacím řízení je požadována jistota ve výši 85.000,-- Kč.</PozadovaneZalohyAZaruky_III_1_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>Základní kvalifikační předpoklady dle § 53 odst. 1 písm. a) až k) ZVZ, doloženy způsobem dle § 53 odst. 3 ZVZ.

a)Splnění profesního kvalifikačního předpokladu dle § 54 písm. a) zákona prokáže dodavatel, který předloží výpis z obchodního rejstříku, pokud je v něm zapsán, či výpis z jiné obdobné evidence, pokud je v ní zapsán.

b)Splnění profesního kvalifikačního předpokladu dle § 54 písm. b) zákona prokáže dodavatel, který předloží doklad o oprávnění k podnikání podle zvláštních právních předpisů v rozsahu odpovídajícím předmětu veřejné zakázky, zejména doklad prokazující příslušné živnostenské oprávnění či licenci (tj. živnostenské oprávnění na Poskytování služeb pro zemědělství, zahradnictví, rybníkářství, lesnictví a myslivost a Oprávnění pro výkon zeměměřičských činností).

c)Splnění profesního kvalifikačního předpokladu dle § 54 písm. d) zákona prokáže dodavatel, který předloží doklad osvědčující odbornou způsobilost dodavatele nebo osoby, jejímž prostřednictvím odbornou způsobilost zabezpečuje.
•	držitelé certifikátu ETW nebo Český arborista případně obdobného certifikátu nebo vzdělání</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_1>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>Dodavatel v souladu s § 50 odst. 1 písm. c) zákona předloží čestné prohlášení o své ekonomické a finanční způsobilosti splnit veřejnou zakázku. Čestné prohlášení bude podepsáno osobou oprávněnou jednat jménem či za dodavatele a z jeho obsahu musí vyplývat, že dodavatel splňuje požadavek zadavatele. Pokud za dodavatele jedná osoba odlišná od osoby oprávněné jednat jménem či za dodavatele, musí být v nabídce předložena plná moc v originále nebo v úředně ověřené kopii</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_2>
  <InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>Dle § 56 odst. 2 písm. a) zákona: Dodavatel předloží seznam významných služeb realizovaných dodavatelem v posledních 3 letech s uvedením jejich rozsahu a doby poskytnutí; přílohou tohoto seznamu musí být: 1. osvědčení vydané veřejným zadavatelem, pokud byly služby poskytovány veřejnému zadavateli, nebo 2. osvědčení vydané jinou osobou, pokud byly služby poskytovány jiné osobě než veřejnému zadavateli, nebo 3. smlouva s jinou osobou a doklad o uskutečnění plnění dodavatele, není-li současně možné osvědčení podle bodu 2 od této osoby zí skat z důvodů spočívajících na její straně. Dodavatel prokáže splnění tohoto kvalifikačního předpokladu předložením seznamu ve formě čestného prohlášení včetně příslušných příloh, z nichž bude patrné splnění níže vymezené úrovně kvalifikačního předpokladu. 
Dle § 56 odst. 2 písm. e) zákona: Dodavatel předloží osvědčení o vzdělání a odborné kvalifikaci dodavatele nebo vedoucích
zaměstnanců dodavatele nebo osob v obdobném postavení a osob odpovědných za poskytování
příslušných služeb. Dodavatel prokáže splnění tohoto kvalifikačního předpokladu předložením strukturovaných profesních
životopisů (za vedoucího týmu, zástupce vedoucího týmu, odborné pracovníky), dokladů o vzdělání
(vedoucího týmu a zástupce vedoucího týmu)a dokladů o odborné způsobilosti osob (za odborné
pracovníky), které se budou podílet na plnění předmětu veřejné zakázky, ze kterých vyplývá, že tato
osoba splňuje výše uvedené odborné předpoklady pro plnění díla. Strukturovaný profesní životopis
musí obsahovat: jméno a příjmení, nejvyšší dosažené vzdělání, dosavadní praxi v oboru předmětu
díla, informace o poměru k zhotoviteli, uvedení požadované zkušenosti (min. 1 služby v oblasti
pěstebních opatření dřevin (arboristika) v min. hodnotě 0,5 mil. Kč bez DPH u všech odborných
pracovníků). Strukturovaný profesní životopis musí být podepsán příslušnou osobou.</InformaceADokladyNezbytneKPosouzeni_III_2_3>
  <MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>Dle § 56 odst. 2 písm. a) ZVZ: Dod. splňuje kval. před., pokud v posl. 3 let. real. ales. 3 služby obdo. char. a roz.: • 1 služba, jejímž před. bylo zakl. zel., veg. a sa. úpravy parků a park. ploch (kác., pěst. opatř. – arbor., výsad. vzrost. stromů, keřů, založ. trávníků) ve fin. roz. min. 4 mil. Kč bez DPH, v rámci které byla reali. pěs. opatř. (zdra., bezpeč., redukční, výchovný řez a instalace vazeb) ve fin. obj. min. 1,5 mil. Kč bez DPH,• alespoň 1 služba, jejímž před. bylo zakl. zeleně, veg. a sad. úpravy parků a park. ploch (kácení, pěstební opatření – arboristika, výsadba vzrost. stromů, keřů, založení trávníků) ve fin. roz. min. 1,5 mil. Kč bez DPH, • ales. 1 služba, jejímž před. bylo zak. zeleně, veg. a sad. úpravy parků a park. ploch (kácení, pěstební opatření – arbori., výsa. vzros. stromů, keřů, založení trávníků) ve fina. roz. min. 0,5  mil. Kč bez DPH. Služ. obd. char. nejsou služby proved. kolem liniových staveb. Dále viz. bod VI.3) Další informace.</MinimalniUrovenPripadnePozadovanychNorem_III_2_3>
  <PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>false</PoskytovaniDaneSluzbyJeVyhrazeno_III_3_1>
  <BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>false</BudePouzitaElektronickaAukce_IV_2_2>
  <SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>426_RT/003/2013</SpisoveCisloPrideleneVerejnymZadavatelem_IV_3_1>
  <PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>true</PredchoziZverejneniTykajiciSeStejneZakazky_IV_3_2>
  <OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>true</OznameniPredbeznychInformaci_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>2013/S 107-183166</CisloOznameniVUrvest_IV_3_2>
  <ZeDne_IV_3_2>05/06/2013</ZeDne_IV_3_2>
  <JinaPredchoziZverejneni_IV_3_2>true</JinaPredchoziZverejneni_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest1_IV_3_2>2013/S 230-399419</CisloOznameniVUrvest1_IV_3_2>
  <ZeDne1_IV_3_2>25/11/2013</ZeDne1_IV_3_2>
  <CisloOznameniVUrvest2_IV_3_2>2013/S 215-374243</CisloOznameniVUrvest2_IV_3_2>
  <ZeDne2_IV_3_2>01/11/2013</ZeDne2_IV_3_2>
  <Datum_IV_3_3>23/01/2014</Datum_IV_3_3>
  <Cas_IV_3_3>09:00</Cas_IV_3_3>
  <Datum_IV_3_4>23/01/2014</Datum_IV_3_4>
  <Cas_IV_3_4>09:00</Cas_IV_3_4>
  <JazykNeboJazyky_IV_3_6>false</JazykNeboJazyky_IV_3_6>
  <Cs_IV_3_6>true</Cs_IV_3_6>
  <NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>6</NeboDobaTrvaniVMesicich_IV_3_7>
  <Datum_IV_3_8>23/01/2014</Datum_IV_3_8>
  <Cas_IV_3_8>09:00</Cas_IV_3_8>
  <Misto_IV_3_8>Národní památkový ústav, územní památková správa na Sychrově, Zámek Sychrov č.p. 3, 463 44 Sychrov</Misto_IV_3_8>
  <KategorieSluzeb_II_1_2>27</KategorieSluzeb_II_1_2>
  <TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>true</TotoOznameniSeTykaVerejneZakazky_II_1_3>
  <RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>false</RozdeleniZakazkyNaCasti_II_1_8>
  <UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>4 103 500</UvedtePredpokladanouHodnotuBezDph_II_2_1>
  <OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>zástupce uchazeče, který podal nabídku ve lhůtě pro podání nabídek. V případě, že není osobou oprávněnou jednat jménem či za uchazeče musí mít tato osoba zplnomocnění k účasti na otevírání obálek s nabídkami.</OsobyPriOteviraniNabidek_IV_3_8>
  <JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>false</JdeOOpakovanouZakazku_VI_1>
  <FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>true</FinancovaniZProstredkuSpolecenstvi_VI_2>
  <OdkazNaTytoProjekty_VI_2>Operační program Životní prostředí, Číslo MSC2007: CZ.1.02/6.5.00/11.10861, Prioritní osa: 6</OdkazNaTytoProjekty_VI_2>
  <DalsiInformace_VI_3>Opravný formulář zveřejněn z důvodu zveřejnění dodatečných informací č.4 a prodloužení lhůty pro podání nabídek.

Další prokázání kvalifikace: 
Dle § 56 odst. 2 písm e) ZVZ: Dodavatel splňuje tento kvalifikační předpoklad, pokud má pro plnění veřejné zakázky k dispozici
realizační tým splňující následující požadavky zadavatele:
1 osoba – vedoucí týmu:
· VŠ vzdělání zahradnického nebo lesnického zaměření
· minimálně 3 let praxe v oboru zahradních služeb
1 osoba – zástupce vedoucího týmu:
· SŠ vzdělání zahradnického nebo lesnického zaměření
· minimálně 3 let praxe v oboru zahradních služeb
3 osoby – odborní pracovníci:
· držitelé certifikátu ETW nebo Český arborista, případně obdobného certifikátu či vzdělání.
· minimálně 3 roky praxe v oboru arboristiky
· zkušenost s realizací min. 1 služby v oblasti pěstebních opatření dřevin (arboristika) v min.
hodnotě 0,5 mil. Kč bez DPH


Čl 11 ZD: Požadavek na uvedení subdodavatelů

V souladu s ustanovením § 44 odst. 6 ZVZ zadavatel požaduje, aby uchazeč v nabídce specifikoval
části veřejné zakázky, které má v úmyslu zadat jednomu či více subdodavatelům a aby uvedl
identifikační údaje (§ 17 písm. d) ZVZ) a kontaktní údaje každého subdodavatele. Uchazeč ve své
nabídce předloží prohlášení, v němž popíše subdodavatelský systém spolu s uvedením, jakou část
této veřejné zakázky bude konkrétní subdodavatel realizovat - s uvedením druhu dodávek, služeb
nebo stavebních prací.
Část plnění veřejné zakázky vyňatá z možnosti plnit subdodavatelsky:
Zadavatel si vyhrazuje v souladu s textem oznámení o zahájení zadávacího řízení požadavek, že část
plnění, tj. ošetření stávajících stromů, kácení a frézování pařezů, nesmí být plněna subdodavatelem.
V případě, že dodavatel nemá v úmyslu zadat žádnou část veřejné zakázky subdodavateli či
subdodavatelům, předloží v nabídce Čestné prohlášení podepsané osobou oprávněnou jednat
jménem či za dodavatele o skutečnosti, že dodavatel bude veřejnou zakázku realizovat bez
subdodavatelů.</DalsiInformace_VI_3>
  <UredniNazev_VI_4_1_1>Úřad pro ochranu hospodářské soutěže</UredniNazev_VI_4_1_1>
  <PostovniAdresa_VI_4_1_1>tř. Kpt. Jaroše 7</PostovniAdresa_VI_4_1_1>
  <Obec_VI_4_1_1>Brno</Obec_VI_4_1_1>
  <Psc_VI_4_1_1>604 55</Psc_VI_4_1_1>
  <E_Mail_VI_4_1_1>posta@compet.cz</E_Mail_VI_4_1_1>
  <Tel_VI_4_1_1>+420 542167111</Tel_VI_4_1_1>
  <InternetovaAdresa_VI_4_1_1>http://www.uohs.cz/cs/uvodni-stranka.html</InternetovaAdresa_VI_4_1_1>
  <Fax_VI_4_1_1>+420 542167112</Fax_VI_4_1_1>
  <PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>Podmínkou pro podání návrhu k ÚHOS je podání námitek zadavateli, které je nutné doručit do 15 dnů ode dne, kdy se dodavatel dozvěděl o úkonu zadavatele, který napadá. Zadavatel je povinen námitky vyřídit do 10 dnů. Návrh je nutné doručit ÚHOS i zadavateli do 10 dnů od doručení rozhodnutí u zadavatele o námitkách nebo do 25 dnů od odeslání námitek, pokud zadavatel o námitkách nerozhodl.</PresneInformaceOLhutachProPodaniOdvolani_VI_4_2>
  <UredniNazev_VI_4_3>GORDION, s.r.o.</UredniNazev_VI_4_3>
  <PostovniAdresa_VI_4_3>Kolmá 6/682</PostovniAdresa_VI_4_3>
  <Obec_VI_4_3>Praha 9</Obec_VI_4_3>
  <Psc_VI_4_3>190 00</Psc_VI_4_3>
  <E_Mail_VI_4_3>andrea.prouzova@gordion.cz</E_Mail_VI_4_3>
  <Tel_VI_4_3>+420 281021817</Tel_VI_4_3>
  <InternetovaAdresa_VI_4_3>http://www.gordion.cz/</InternetovaAdresa_VI_4_3>
  <Fax_VI_4_3>+420 281021825</Fax_VI_4_3>
  <DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>09/01/2014</DatumOdeslaniTohotoOznameni_VI_4_5>
  <Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>NATIONAL_AGENCY</Dvz_DruhVerejnehoZadavatele_I_2>
  <ZakazkaJmenemJinych_I_4>false</ZakazkaJmenemJinych_I_4>
  <JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>false</JmenaAProfesniKvalifikaceZamestnancu_III_3_2>
  <NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>true</NaZakazkuSeVztahujeDohodaOVerejnychZakazkach_II_1_7>
  <Osoby_IV_3_8>true</Osoby_IV_3_8>
  <DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>false</DokumentaceZaUplatu_IV_3_3>
  <BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>false</BudouPrijimanyVarianty_II_1_9>
  <TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>false</TutoZakazkuLzeObnovit_II_2_3>
  <NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>true</NejnizsiNabidkovaCena_IV_2_1>
  <DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>SERVICES</DruhZakazkyAMistoProvadeniStavebnichPraci_II_1_2>
  <Stat_I_1>CZ</Stat_I_1>
  <Stat_VI_4_1_1>CZ</Stat_VI_4_1_1>
  <Stat_VI_4_3>CZ</Stat_VI_4_3>
  <MenaHodnota_II_2_1>CZK</MenaHodnota_II_2_1>
  <DruhRizeni_IV_1_1>OPEN</DruhRizeni_IV_1_1>
  <skup_priloha>
    <hlavicka>
      <VvzNumber>7402041056007</VvzNumber>
      <VvzFormId>468137</VvzFormId>
      <VvzPublished>10/01/2014</VvzPublished>
      <CocoCode>356007</CocoCode>
      <TedSent>10/01/2014</TedSent>
      <TypFormulare>OPRAVNY</TypFormulare>
    </hlavicka>
    <priloha_A>
      <UredniNazev_I>GORDION, s.r.o.</UredniNazev_I>
      <IdentifikacniCislo_I>26147921</IdentifikacniCislo_I>
      <Adresa_I>Kolmá 6/682</Adresa_I>
      <Obec_I>Praha 9</Obec_I>
      <Psc_I>190 00</Psc_I>
      <Stat_I>CZ</Stat_I>
      <Telefon_I>+420 281021817</Telefon_I>
      <Krukam_I>Mgr. Andrea Prouzová</Krukam_I>
      <Email_I>prouzova@gordion.cz</Email_I>
      <Fax_I>+420 281021825</Fax_I>
      <InternetovaAdresa_I>https://www.gordion.cz</InternetovaAdresa_I>
      <UredniNazev_II>Národní památkový ústav</UredniNazev_II>
      <IdentifikacniCislo_II>75032333</IdentifikacniCislo_II>
      <InternetovaAdresa_II>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilNPU</InternetovaAdresa_II>
      <UredniNazev_III>Národní památkový ústav</UredniNazev_III>
      <IdentifikacniCislo_III>75032333</IdentifikacniCislo_III>
      <Adresa_III>Zámek Sychrov č.p. 3, 463 44 Sychrov</Adresa_III>
      <Obec_III>Sychrov</Obec_III>
      <Psc_III>463 44</Psc_III>
      <Stat_III>CZ</Stat_III>
      <Telefon_III>+420 482360001</Telefon_III>
      <Krukam_III>Eva Klabanová</Krukam_III>
      <Email_III>klabanova@liberec.npu.cz</Email_III>
      <InternetovaAdresa_III>https://www.egordion.cz/nabidkaGORDION/profilNPU</InternetovaAdresa_III>
    </priloha_A>
  </skup_priloha>
</root>